# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Andres Alfonso Lemon Gomez <lemon.andres@gmail.com>, 2014
# Nathan Wang <nwang@opengeo.org>, 2012-2013
# Nathan Wang <nwang@opengeo.org>, 2012-2013
# Nathan Wang <nwang@opengeo.org>, 2012
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: GeoNode\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-04-07 14:01+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2016-08-23 13:57+0000\n"
"Last-Translator: Julien Collaer <julien.collaer@opengeode.be>\n"
"Language-Team: Chinese (http://www.transifex.com/geonode/geonode/language/"
"zh/)\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Request to download a resource"
msgstr "请求下载资源"

msgid "A request for downloading a resource was sent"
msgstr "下载资源的请求已经发送"

#, fuzzy
#| msgid "Resources"
msgid "Request resource change"
msgstr "资源"

#, fuzzy
#| msgid "A user has requested access to the site"
msgid "Owner has requested permissions to modify a resource"
msgstr "一个用户已经请求进入网站"

msgid "series"
msgstr "序列"

msgid "computer program or routine"
msgstr "电脑程序"

msgid "feature type"
msgstr "功能类型"

msgid "copy or imitation of an existing or hypothetical object"
msgstr "存在或假设对象的副本"

msgid "collection hardware"
msgstr "集合硬件"

msgid "collection session"
msgstr "集合时段"

msgid "non-geographic data"
msgstr "非地理数据"

msgid "property type"
msgstr "属性种类"

msgid "field session"
msgstr "类时段"

#, fuzzy
#| msgid "dataset"
msgid "dataset"
msgstr "数据集"

#, fuzzy
#| msgid "Resources"
msgid "service interfaces"
msgstr "资源"

msgid "attribute class"
msgstr "属性"

msgid "characteristic of a feature"
msgstr "功能特点"

msgid "tile or spatial subset of geographic data"
msgstr "地理数据段"

msgid "feature"
msgstr "功能"

msgid "dimension group"
msgstr "维度组"

msgid "frequency of maintenance for the data is not known"
msgstr "维护数据的频率未知"

msgid "data is repeatedly and frequently updated"
msgstr "数据被反复频繁地更新"

msgid "there are no plans to update the data"
msgstr "没有更新数据的计划"

msgid "data is updated each day"
msgstr "数据每天更新一次"

msgid "data is updated every year"
msgstr "数据每年更新一次"

msgid "data is updated as deemed necessary"
msgstr "数据一经需要并更新一次"

msgid "data is updated each month"
msgstr "数据每月更新一次"

msgid "data is updated every two weeks"
msgstr "数据每两周更新一次"

msgid "data is updated in intervals that are uneven in duration"
msgstr "上传数据的时间间隔不一致"

msgid "data is updated on a weekly basis"
msgstr "数据每周更新一次"

msgid "data is updated twice each year"
msgstr "数据一年更新两次"

msgid "data is updated every three months"
msgstr "数据每三个月更新一次"

msgid "No information provided"
msgstr "无信息提供"

msgid "Category"
msgstr "类别"

msgid "Category is required."
msgstr "类别是必需的。"

msgid "Keywords from Thesaurus"
msgstr "来自 Thesauri 的关键词"

msgid "List of keywords from Thesaurus"
msgstr "来自 Thesauri 的关键词列表"

msgid "Abstract"
msgstr "摘要"

msgid "Purpose"
msgstr "目的"

#, fuzzy
#| msgid "Other Settings"
msgid "Other constraints"
msgstr "其他设置"

#, fuzzy
#| msgid "supplemental information"
msgid "Supplemental information"
msgstr "补充信息"

#, fuzzy
#| msgid "data quality statement"
msgid "Data quality statement"
msgstr "数据质量描述"

msgid "Owner"
msgstr "所有者"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "temporal extent start"
msgstr "起始时间"

msgid "temporal extent end"
msgstr "结束时间"

msgid "Person outside GeoNode (fill form)"
msgstr "在GeoNode（填表）之外的人"

msgid "Point of Contact"
msgstr "切点"

msgid "Metadata Author"
msgstr "元数据作者"

msgid "Free-text Keywords"
msgstr "自由文本关键词"

#, fuzzy
#| msgid "A space or comma-separated list of keywords"
msgid ""
"A space or comma-separated list of keywords. Use the widget to select from "
"Hierarchical tree."
msgstr "用空格或者逗号隔开的关键词"

msgid "Regions"
msgstr "地区"

msgid "Group"
msgstr "群体"

msgid "License"
msgstr "许可"

msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid "User"
msgid_plural "Users"
msgstr[0] "用户"

#, fuzzy
#| msgid "Permissions"
msgid "Permission Type"
msgstr "权限"

#, fuzzy
#| msgid "Model"
msgid "Mode"
msgstr "模型"

#, fuzzy
#| msgid "Resources"
msgid "Resource"
msgstr "资源"

msgid "Reason"
msgstr ""

msgid "Short reasoning behind the request"
msgstr ""

msgid "function performed by the responsible party"
msgstr "责任方履行职务"

msgid "reference date for the cited resource"
msgstr "资料引用日期"

msgid "identification of when a given event occurred"
msgstr "特定事件发生的标识码"

msgid "version of the cited resource"
msgstr "引用文献的版本"

msgid "brief narrative summary of the content of the resource(s)"
msgstr "资料简介"

msgid "summary of the intentions with which the resource(s) was developed"
msgstr "总结生成资源的动机"

msgid ""
"frequency with which modifications and deletions are made to the data after "
"it is first produced"
msgstr "数据首次生成后的修改及删除频率"

#, fuzzy
#| msgid ""
#| "commonly used word(s) or formalised word(s) or phrase(s) used to describe "
#| "the subject (space or comma-separated"
msgid ""
"commonly used word(s) or formalised word(s) or phrase(s) used to describe "
"the subject (space or comma-separated)"
msgstr "常用词汇或固定短语(用空格或逗号隔开"

#, fuzzy
#| msgid ""
#| "commonly used word(s) or formalised word(s) or phrase(s) used to describe "
#| "the subject (space or comma-separated"
msgid ""
"formalised word(s) or phrase(s) from a fixed thesaurus used to describe the "
"subject (space or comma-separated)"
msgstr "常用词汇或固定短语(用空格或逗号隔开"

msgid "keyword identifies a location"
msgstr "定位关键词"

msgid "limitation(s) placed upon the access or use of the data."
msgstr "限制（多个）放置在所述数据的访问或使用。"

msgid ""
"other restrictions and legal prerequisites for accessing and using the "
"resource or metadata"
msgstr "使用资料或元数据的限制及法律前提"

msgid "license of the dataset"
msgstr "数据集的许可"

msgid "language used within the dataset"
msgstr "数据集使用语言"

msgid ""
"high-level geographic data thematic classification to assist in the grouping "
"and search of available geographic data sets."
msgstr "用以助于地理信息搜集的高层次地理信息分类"

msgid "method used to represent geographic information in the dataset."
msgstr "方法用于表示数据集中的地理信息。"

msgid "time period covered by the content of the dataset (start)"
msgstr "数据集所覆盖时间段 (起始日期)"

msgid "time period covered by the content of the dataset (end)"
msgstr "数据集所覆盖时间段 (结束日期)"

msgid ""
"general explanation of the data producer's knowledge about the lineage of a "
"dataset"
msgstr "数据生产者对于数据集沿袭知识的基本解释"

msgid "a DOI will be added by Admin before publication."
msgstr ""

msgid "DOI"
msgstr ""

msgid ""
"authority or function assigned, as to a ruler, legislative assembly, "
"delegate, or the like."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Attribute"
msgid "Attribution"
msgstr "属性"

msgid "title"
msgstr "标题"

msgid "name by which the cited resource is known"
msgstr "用已知资源命名"

msgid "date"
msgstr "日期"

msgid "date type"
msgstr "日期类型"

msgid "edition"
msgstr "版本"

msgid "abstract"
msgstr "摘要"

msgid "purpose"
msgstr "目标"

msgid "maintenance frequency"
msgstr "维护频率"

msgid "keywords"
msgstr "关键词"

msgid "keywords region"
msgstr "关键词区域"

msgid "restrictions"
msgstr "限制"

msgid "restrictions other"
msgstr "其他限制"

msgid "language"
msgstr "语言"

msgid "spatial representation type"
msgstr "空间呈现类型"

msgid "supplemental information"
msgstr "补充信息"

msgid "any other descriptive information about the dataset"
msgstr "其他关于数据的描述性信息"

msgid "data quality statement"
msgstr "数据质量描述"

msgid "CSW typename"
msgstr "CSW类型名称"

msgid "CSW schema"
msgstr "CSW 图解"

msgid "CSW source"
msgstr "CSW资源"

msgid "CSW insert date"
msgstr "CSW 插入日期"

msgid "CSW type"
msgstr "CSW类型"

msgid "CSW anytext"
msgstr "CSW文本"

msgid "CSW WKT geometry"
msgstr "CSW WKT几何图形"

msgid "Metadata uploaded preserve"
msgstr "上传的元数据是否保存？"

msgid "Featured"
msgstr "是否作为特色"

msgid "Should this resource be advertised in home page?"
msgstr "该资源应该发布到主页上吗？"

msgid "Is Published"
msgstr "是否发布"

msgid "Should this resource be published and searchable?"
msgstr "该资源可否被发布和查询？"

msgid "Approved"
msgstr "是否被准许"

msgid "Is this resource validated from a publisher or editor?"
msgstr "该资源是否被发布者或编辑者准许？"

msgid "Thumbnail url"
msgstr "缩略图链接"

msgid "Dirty State"
msgstr ""

msgid "Security Rules Are Not Synched with GeoServer!"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Resources"
msgid "Resource Type"
msgstr "资源"

msgid "For example \"kml\""
msgstr "比如“kml”"

msgid "For example \"View in Google Earth\""
msgstr "比如“在谷歌地球中查看”"

msgid "For example \"text/xml\""
msgstr "比如“text/xml”"

msgid "About"
msgstr "关于"

#, fuzzy
#| msgid "Owner, Point of Contact, Metadata Author"
msgid "Responsible, Point of Contact, Metadata Author"
msgstr "所有者，联系点，元数据作者"

#, fuzzy
#| msgid "Responsible Parties"
msgid "Responsible"
msgstr "责任方"

msgid "Title"
msgstr "标题"

msgid "SRID"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "More info"
msgid "For more info see"
msgstr "更多信息"

#, fuzzy
#| msgid "Creating a Map"
msgid "Creation Date"
msgstr "创建地图"

#, fuzzy
#| msgid "Position Name"
msgid "Publication Date"
msgstr "职位名称"

#, fuzzy
#| msgid "Permission Denied"
msgid "Revision Date"
msgstr "权限级别"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Keywords"
msgstr "关键词"

msgid "More info"
msgstr "更多信息"

msgid "Maintenance Frequency"
msgstr "维护频率"

msgid "Restrictions"
msgstr "限制"

msgid "Edition"
msgstr "版本"

msgid "Temporal Extent"
msgstr "时间跨度"

msgid "Data Quality"
msgstr "数据质量"

msgid "Supplemental Information"
msgstr "补充信息"

msgid "Spatial Representation Type"
msgstr "空间呈现类型"

msgid "No content created yet."
msgstr "尚未创建任何内容。"

msgid "Temporal Serie"
msgstr "时间序列"

msgid "Select"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Services"
msgid "Service is"
msgstr "服务"

msgid "online"
msgstr ""

msgid "offline"
msgstr ""

msgid "Layer not ready yet. Still finalizing layer ingestion..."
msgstr ""

msgid "SECURITY NOT YET SYNCHRONIZED"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Set permissions"
msgid "Sync permissions immediately"
msgstr "设置权限"

msgid "PENDING APPROVAL"
msgstr "等待审核"

msgid "UNPUBLISHED"
msgstr "未发布"

msgid "Create a Map"
msgstr "创建一张地图"

msgid "View Map"
msgstr "浏览地图"

#, fuzzy
#| msgid "Advanced Edit"
msgid "Batch Edit"
msgstr "高级编辑"

msgid "batch edit"
msgstr ""

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Submit"
msgstr "提交"

#, fuzzy
#| msgid "Set permissions"
msgid "Set Permissions"
msgstr "设置权限"

#, fuzzy
#| msgid "Set permissions"
msgid "set permissions"
msgstr "设置权限"

msgid "Discover the available datasets."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Updating Thumbnail..."
msgid "Upload a Thumbnail"
msgstr "正在更新缩略图..."

msgid "Remove (and use auto generated thumbnail)"
msgstr ""

msgid "Upload"
msgstr "上传"

#, fuzzy
#| msgid "Remote Thumbnail"
msgid "Auto generated thumbnail"
msgstr "遥感缩略图"

#, fuzzy
#| msgid "Create a Map"
msgid "Raster Layer"
msgstr "创建地图"

#, fuzzy
#| msgid "Edit Layer"
msgid "Vector Layer"
msgstr "编辑图层"

#, fuzzy
#| msgid "Temporal Serie"
msgid "Vector Temporal Serie"
msgstr "时间序列"

#, fuzzy
#| msgid "Remove Layers"
msgid "Remote Layer"
msgstr "移除图层"

#, fuzzy
#| msgid "Create a Map"
msgid "WMS Cascade Layer"
msgstr "创建地图"

msgid "me"
msgstr "我"

msgid "System message: A request to modify resource"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "A user has requested access to the site"
msgid "The resource owner has requested to modify the resource"
msgstr "一个用户已经请求进入网站"

#, fuzzy
#| msgid "Resources"
msgid "Resource title"
msgstr "资源"

msgid "Reason for the request"
msgstr ""

msgid ""
"To allow the change, set the resource to not \"Approved\" under the metadata "
"settingsand write message to the owner to notify him"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Basic Metadata"
msgid "Resource Metadata"
msgstr "基础元数据"

msgid "Thumbnail"
msgstr "缩略图"

#, fuzzy
#| msgid "Resources"
msgid "Resource ID"
msgstr "资源"

msgid "Start"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Enabled"
msgid "End"
msgstr "使可用"

msgid "Extent"
msgstr "程度"

#, fuzzy
#| msgid "Coordinate Reference System"
msgid "Spatial Reference System Identifier"
msgstr "坐标参照系"

msgid "Attributes"
msgstr "属性"

#, fuzzy
#| msgid "attribute name"
msgid "Attribute name"
msgstr "属性名称"

msgid "Description"
msgstr "描述"

#, fuzzy
#| msgid "GeoNode Help"
msgid "GeoNode Client Library"
msgstr "GeoNode帮助"

#, fuzzy
#| msgid "Upload Layer Step 2"
msgid "Upload QML Style"
msgstr "上传层第2步"

msgid "Explore Maps"
msgstr "浏览地图"

msgid "Edit Map"
msgstr "编辑地图"

msgid "Update"
msgstr "更新"

msgid "Create a New Map"
msgstr "生成新地图"

#, fuzzy
#| msgid "Available styles"
msgid "Available layers"
msgstr "可用的样式"

msgid "Save"
msgstr "保存"

#, fuzzy
#| msgid "Remove Map"
msgid "Save Map"
msgstr "移除地图"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid ""
"Flora and/or fauna in natural environment. Examples: wildlife, vegetation, "
"biological sciences, ecology, wilderness, sealife, wetlands, habitat."
msgstr ""

msgid "Biota"
msgstr ""

msgid ""
"Legal land descriptions. Examples: political and administrative boundaries."
msgstr ""

msgid "Boundaries"
msgstr ""

msgid ""
"Processes and phenomena of the atmosphere. Examples: cloud cover, weather, "
"climate, atmospheric conditions, climate change, precipitation."
msgstr ""

msgid "Climatology Meteorology Atmosphere"
msgstr ""

msgid ""
"Economic activities, conditions and employment. Examples: production, "
"labour, revenue, commerce, industry, tourism and ecotourism, forestry, "
"fisheries, commercial or subsistence hunting, exploration and exploitation "
"of resources such as minerals, oil and gas."
msgstr ""

msgid "Economy"
msgstr ""

msgid ""
"Height above or below sea level. Examples: altitude, bathymetry, digital "
"elevation models, slope, derived products."
msgstr ""

msgid ""
"Environmental resources, protection and conservation. Examples: "
"environmental pollution, waste storage and treatment, environmental impact "
"assessment, monitoring environmental risk, nature reserves, landscape."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Announcement"
msgid "Environment"
msgstr "公告"

msgid ""
"Rearing of animals and/or cultivation of plants. Examples: agriculture, "
"irrigation, aquaculture, plantations, herding, pests and diseases affecting "
"crops and livestock."
msgstr ""

msgid "Farming"
msgstr ""

msgid ""
"Information pertaining to earth sciences. Examples: geophysical features and "
"processes, geology, minerals, sciences dealing with the composition, "
"structure and origin of the earth s rocks, risks of earthquakes, volcanic "
"activity, landslides, gravity information, soils, permafrost, hydrogeology, "
"erosion."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Supplemental Information"
msgid "Geoscientific Information"
msgstr "补充信息"

msgid ""
"Health, health services, human ecology, and safety. Examples: disease and "
"illness, factors affecting health, hygiene, substance abuse, mental and "
"physical health, health services."
msgstr ""

msgid "Health"
msgstr ""

msgid ""
"Base maps. Examples: land cover, topographic maps, imagery, unclassified "
"images, annotations."
msgstr ""

msgid "Imagery Base Maps Earth Cover"
msgstr ""

msgid ""
"Inland water features, drainage systems and their characteristics. Examples: "
"rivers and glaciers, salt lakes, water utilization plans, dams, currents, "
"floods, water quality, hydrographic charts."
msgstr ""

msgid "Inland Waters"
msgstr ""

msgid ""
"Military bases, structures, activities. Examples: barracks, training "
"grounds, military transportation, information collection."
msgstr ""

msgid "Intelligence Military"
msgstr ""

msgid ""
"Positional information and services. Examples: addresses, geodetic networks, "
"control points, postal zones and services, place names."
msgstr ""

msgid ""
"Features and characteristics of salt water bodies (excluding inland waters). "
"Examples: tides, tidal waves, coastal information, reefs."
msgstr ""

msgid "Oceans"
msgstr ""

msgid ""
"Information used for appropriate actions for future use of the land. "
"Examples: land use maps, zoning maps, cadastral surveys, land ownership."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Warning"
msgid "Planning Cadastre"
msgstr "注意"

msgid ""
"Settlements, anthropology, archaeology, education, traditional beliefs, "
"manners and customs, demographic data, recreational areas and activities, "
"social impact assessments, crime and justice, census information. Economic "
"activities, conditions and employment."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Location"
msgid "Population"
msgstr "位置"

msgid ""
"Characteristics of society and cultures. Examples: settlements, "
"anthropology, archaeology, education, traditional beliefs, manners and "
"customs, demographic data, recreational areas and activities, social impact "
"assessments, crime and justice, census information."
msgstr ""

msgid "Society"
msgstr ""

msgid ""
"Man-made construction. Examples: buildings, museums, churches, factories, "
"housing, monuments, shops, towers."
msgstr ""

msgid "Structure"
msgstr ""

msgid ""
"Means and aids for conveying persons and/or goods. Examples: roads, airports/"
"airstrips, shipping routes, tunnels, nautical charts, vehicle or vessel "
"location, aeronautical charts, railways."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Information"
msgid "Transportation"
msgstr "信息"

msgid ""
"Energy, water and waste systems and communications infrastructure and "
"services. Examples: hydroelectricity, geothermal, solar and nuclear sources "
"of energy, water purification and distribution, sewage collection and "
"disposal, electricity and gas distribution, data communication, "
"telecommunication, radio, communication networks."
msgstr ""

msgid "Utilities Communication"
msgstr ""

msgid "Document Created"
msgstr "创建文件"

msgid "A Document was created"
msgstr "已创建一个文件"

msgid "Document Updated"
msgstr "更新文件"

msgid "A Document was updated"
msgstr "已更新一个文件"

#, fuzzy
#| msgid "Document Type"
msgid "Document Approved"
msgstr "文件类型"

#, fuzzy
#| msgid "A Document was created"
msgid "A Document was approved by a Manager"
msgstr "已创建一个文件"

#, fuzzy
#| msgid "Document Deleted"
msgid "Document Published"
msgstr "删除文件"

#, fuzzy
#| msgid "A Document was updated"
msgid "A Document was published"
msgstr "已更新一个文件"

msgid "Document Deleted"
msgstr "删除文件"

msgid "A Document was deleted"
msgstr "已删除一个文件"

msgid "Comment on Document"
msgstr "相关文件的评论"

msgid "A Document was commented on"
msgstr "已评论一个文件"

msgid "Rating for Document"
msgstr "文件评级"

msgid "A rating was given to a document"
msgstr "文件已获得打分"

msgid "Width"
msgstr "宽度"

msgid "Height"
msgstr "高度"

msgid "Make"
msgstr "制作"

msgid "Model"
msgstr "模型"

msgid "Latitude"
msgstr "纬度"

msgid "Not specified"
msgstr "未标明的"

msgid "Longitude"
msgstr "经度"

msgid "Flash"
msgstr "闪现"

msgid "True"
msgstr "正确"

msgid "False"
msgstr "错误"

msgid "Speed Rating"
msgstr "速度打分"

msgid "Link to"
msgstr "链接"

msgid "Document must be a file or url."
msgstr "文档必须是一个文件或URL。"

msgid "A document cannot have both a file and a url."
msgstr "文档不可兼得的文件和网址。"

msgid "This file type is not allowed"
msgstr "该文件类型不允许"

msgid "Permissions must be valid JSON."
msgstr "权限必须是有效的JSON。"

msgid "File"
msgstr "文件"

msgid "The URL of the document if it is external."
msgstr "的文档的URL，如果它是外部的。"

msgid "URL"
msgstr "网址"

#, fuzzy
#| msgid "Documents"
msgid "documents"
msgstr "文件"

msgid "Your browser does not support the audio element."
msgstr ""

msgid "Your browser does not support the video tag."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Download"
msgid "Download the"
msgstr "下载"

#, fuzzy
#| msgid "Document"
msgid "document"
msgstr "文件"

msgid "External Resource"
msgstr "外部资源"

msgid "Rate this document"
msgstr "给此文件打分"

msgid "Average Rating"
msgstr "平均分数"

msgid "Metadata Detail"
msgstr "元数据细节"

msgid "Download Document"
msgstr "下载文档"

msgid "Request Download"
msgstr "请求下载"

msgid "Edit Document"
msgstr "编辑文件"

#, fuzzy
#| msgid "Request Download"
msgid "Request change"
msgstr "请求下载"

msgid "Metadata"
msgstr "元数据"

msgid "Wizard"
msgstr "向导"

msgid "Advanced Edit"
msgstr "高级编辑"

#, fuzzy
#| msgid "Document"
msgid "Document"
msgid_plural "Documents"
msgstr[0] "文件"

msgid "Replace"
msgstr "代替"

msgid "Remove"
msgstr "删除"

msgid "Download Metadata"
msgstr "下载元数据"

#, fuzzy
#| msgid "Metadata"
msgid "Full metadata"
msgstr "元数据"

#, fuzzy
#| msgid "format"
msgid "Text format"
msgstr "格式"

#, fuzzy
#| msgid "format"
msgid "HTML format"
msgstr "格式"

msgid "Standard Metadata - XML format"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Resource using this document"
msgid "Resources using this document"
msgstr "用到此文件的资源"

msgid "List of resources using this document:"
msgstr "列出用到此文件的资源"

msgid "This document is not related to any maps or layers"
msgstr "当前文件未被任何地图或图层使用"

msgid "Permissions"
msgstr "权限"

msgid "Click the button below to change the permissions of this document."
msgstr "点击下方按钮以改变此文件的使用权限"

msgid "Change Document Permissions"
msgstr "更改文件权限"

msgid "Explore Documents"
msgstr "浏览文件"

msgid "Upload Documents"
msgstr "上传文件"

#, fuzzy
#| msgid "dataset"
msgid "data"
msgstr "数据集"

#, python-format
msgid "for %(document_title)s"
msgstr "- %(document_title)s"

msgid "Completeness"
msgstr "完整性"

msgid "Metadata Schema mandatory fields completed"
msgstr "元数据模式强制性字段已完成"

msgid "Check Schema mandatory fields"
msgstr "检查模式强制性字段"

msgid "Error updating metadata.  Please check the following fields: "
msgstr "错误更新元数据。请检查以下字段："

#, fuzzy
#| msgid "Done!"
msgid "Done"
msgstr "完成！"

msgid "Metadata Provider"
msgstr "元数据提供者"

msgid "<< Back"
msgstr "<<返回"

#, fuzzy
#| msgid "Next"
msgid "Next >>"
msgstr "下一页"

#, fuzzy
#| msgid "Select an attribute"
msgid "Select an option"
msgstr "选择属性"

msgid "Edit Metadata"
msgstr "修改元数据"

msgid "Editing details for"
msgstr "编辑细节于"

msgid "Deleting"
msgstr "删除"

msgid "Remove Document"
msgstr "删除文档"

#, python-format
msgid ""
"\n"
"          Are you sure you want to remove <a href="
"\"%(document.get_absolute_url)s\">%(document_title)s</a>?\n"
"        "
msgstr ""

msgid "Yes, I am sure"
msgstr "是的，我确定"

msgid "No, don't remove it"
msgstr "不要删除"

msgid "Replace Document"
msgstr "替换文件"

msgid "Replace "
msgstr "替换"

msgid "Clear"
msgstr "明确"

#, fuzzy
#| msgid "Upload Documents"
msgid "Upload Document's Thumbnail"
msgstr "上传文件"

msgid "Drop files here"
msgstr "此文件拖放"

msgid " or select them one by one:"
msgstr "或选择其中一个接一个："

msgid "Choose Files"
msgstr "选择文件"

msgid "Files to be uploaded"
msgstr "文件上传"

#, fuzzy
#| msgid "Download Metadata"
msgid "Is Upload Metadata XML Form"
msgstr "下载元数据"

msgid "Upload files"
msgstr "上传文件"

msgid "Upload Document"
msgstr "上传文件"

#, fuzzy
#| msgid "Upload Documents"
msgid "Allowed document types"
msgstr "上传文件"

msgid "Done!"
msgstr "完成！"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#, fuzzy
#| msgid "Other Settings"
msgid "Settings"
msgstr "其他设置"

msgid "Mandatory"
msgstr "强制"

msgid "Optional"
msgstr "可选"

msgid "Basic Metadata"
msgstr "基础元数据"

msgid "Location and Licenses"
msgstr "位置和许可"

msgid "Optional Metadata"
msgstr "可选元数据"

#, fuzzy
#| msgid "This action affects the following maps:"
msgid "Choose one of the following..."
msgstr "此操作会影响以下地图："

msgid "Other, Optional, Metadata"
msgstr "其他的，可选择的元数据"

msgid "Responsible Parties"
msgstr "责任方"

#, fuzzy
#| msgid "Owner and Permissions"
msgid "Responsible and Permissions"
msgstr "所有者和权限"

msgid "Publishing"
msgstr "发布属性"

msgid "You are not allowed to view this document."
msgstr "您不"

msgid "You are not permitted to delete this document"
msgstr "您无权删除此文件"

msgid "You do not have permissions for this document."
msgstr "您没有此文件的权限"

msgid "You are not permitted to modify this document"
msgstr "您没有修改此文件的权限"

msgid "You are not permitted to modify this document's metadata"
msgstr "您没有权限修改此文件的元数据"

msgid "You are not permitted to view this document"
msgstr "您无权以查看此文件"

#, fuzzy
#| msgid "No Dismissals Allowed"
msgid "Not allowed"
msgstr "不允许撤销"

#, fuzzy
#| msgid "Page Not Found"
msgid "Not found"
msgstr "找不到网页"

msgid "You must set a point of contact for this resource"
msgstr "您必须为该资源设置一个联系点"

msgid "You must set an author for this resource"
msgstr "您必须为该资源设置一个作者"

msgid "Favorite"
msgstr "喜爱的"

msgid "Add to Favorites"
msgstr "添加到喜爱"

#, fuzzy
#| msgid "Add to Favorites"
msgid "Go to Favorites"
msgstr "添加到喜爱"

msgid "Log in to add/delete Favorites."
msgstr "登录去添加／删除收喜爱"

msgid "Delete from Favorites"
msgstr "从喜爱中删除"

msgid "Favorites"
msgstr "喜爱"

msgid "Favorites for"
msgstr "喜爱"

msgid "Item"
msgstr ""

msgid "Layer Uploaded"
msgstr "图层上传成功"

#, fuzzy
#| msgid "A Layer was updated"
msgid "A layer was uploaded"
msgstr "已更新一个图层"

msgid "Comment on Layer"
msgstr "相关图层的评论"

msgid "A layer was commented on"
msgstr "一个图层被评论于"

msgid "Rating for Layer"
msgstr "图层评分"

msgid "A rating was given to a layer"
msgstr "一个图层被评分"

msgid "Layer name"
msgstr "图层名"

msgid "Layer title"
msgstr "图层标题"

msgid "Geometry type"
msgstr "几何类型"

#, fuzzy
#| msgid "Create a Map"
msgid "Create Layer"
msgstr "创建地图"

msgid "Explore Layers"
msgstr "浏览图层"

#, fuzzy
#| msgid "Create a map using this layer"
msgid "Create an empty layer"
msgstr "制作一张用此图层制作的地图"

#, fuzzy
#| msgid "Attribute"
msgid "Add Attribute"
msgstr "属性"

msgid "Create"
msgstr "创建地图"

msgid "No abstract provided"
msgstr "没有摘要"

msgid "An exception occurred loading data to PostGIS"
msgstr "在加载数据倒PostGIS时出现了一个异常"

msgid " Additionally an error occured during database cleanup"
msgstr "在数据库清理时又发生了一个错误"

msgid "GZIP"
msgstr "压缩程序"

msgid "GeoTIFF"
msgstr "GeoTIFF"

msgid "Zipped Shapefile"
msgstr "Shapefile压缩包(.zip)"

msgid "GML 2.0"
msgstr "GML 2.0"

msgid "GML 3.1.1"
msgstr "GML 3.1.1"

msgid "CSV"
msgstr "CSV"

msgid "Excel"
msgstr "Excel"

msgid "GeoJSON"
msgstr "GeoJSON"

msgid "JPEG"
msgstr "JPEG"

msgid "PDF"
msgstr "PDF"

msgid "PNG"
msgstr "PNG"

msgid "You don't have permissions to change style for this layer"
msgstr "您没有权限改变该图层的样式"

msgid "Bad HTTP Authorization Credentials."
msgstr "HTTP授权证书错误。"

msgid ""
"a short version of the name consisting only of letters, numbers, underscores "
"and hyphens."
msgstr "短版只包含字母，数字，下划线和连字符的名称。"

msgid "A group already exists with that slug."
msgstr "已存在拥有该标识的群体。"

msgid "A group already exists with that name."
msgstr "已存在拥有该名称的群体"

#, fuzzy
#| msgid "User Identifiers"
msgid "User Identifiers"
msgstr "用户标识"

msgid "Assign manager role"
msgstr "分配管理员角色"

#, python-format
msgid ""
"The following are not valid usernames: %(errors)s; not added to the group"
msgstr "以下用户名无效：%(errors)s；将无法加入到群体中"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Group Categories"
msgstr "群体类别"

msgid "Public"
msgstr "公开"

msgid "Public (invite-only)"
msgstr "公开（只邀请）"

msgid "Private"
msgstr "私人"

msgid ""
"Public: Any registered user can view and join a public group.<br>Public "
"(invite-only):Any registered user can view the group.  Only invited users "
"can join.<br>Private: Registered users cannot see any details about the "
"group, including membership.  Only invited users can join."
msgstr ""
"公开：任何注册用户都可以查看并加入公开群体。<br>公开（只邀请）：任何注册用户"
"可以查看该群体，但只有被邀请的用户可以加入。 <br>私有：注册用户无法查看私有群"
"体的详细信息，只有被邀请的用户可以加入。"

msgid ""
"Email used to contact one or all group members, such as a mailing list, "
"shared email, or exchange group."
msgstr "电子邮件用于联系一个或所有组成员，如邮件列表，共享电子邮件或交流群。"

msgid "Logo"
msgstr "标志"

msgid "Email"
msgstr "邮件"

msgid "A space or comma-separated list of keywords"
msgstr "用空格或者逗号隔开的关键词"

msgid "Access"
msgstr "通道"

msgid "Categories"
msgstr "种类"

msgid "Manager"
msgstr "管理员"

msgid "Member"
msgstr "成员"

msgid "Activity Feed for"
msgstr "活动提要 - "

msgid "All"
msgstr "全部"

msgid "Layers"
msgstr "图层"

msgid "Maps"
msgstr "地图"

msgid "Documents"
msgstr "文件"

msgid "Comments"
msgstr "评论"

msgid "No actions yet"
msgstr "尚无活动信息"

msgid "Explore Group Categories"
msgstr "浏览群体类别"

#, fuzzy
#| msgid "Group Categories"
msgid "groups explore"
msgstr "群体类别"

msgid "Create a New Group Category"
msgstr "创建群体类别"

msgid "Explore Groups"
msgstr "浏览群体类别"

msgid "Create a Group"
msgstr "创建群体"

msgid "Update Group"
msgstr "更新群体"

msgid "Remove Group"
msgstr "删除群体"

msgid "Create Group"
msgstr "创建群体"

#, fuzzy
#| msgid "A Map was created"
msgid "groups create"
msgstr "一张地图完成"

#, fuzzy
#| msgid "group"
msgid "groups"
msgstr "群体"

msgid "Last Modified"
msgstr "最近修改"

msgid "This group has not created a logo."
msgstr "该群体并未设置标志。"

msgid "Edit Group Details"
msgstr "编辑群体信息"

msgid "Manage Group Members"
msgstr "管理群体成员"

msgid "Delete this Group"
msgstr "删除此群体"

msgid "Group Activities"
msgstr "群体活动"

#, python-format
msgid ""
"\n"
"            This group is <strong>%(access)s</strong>.\n"
"          "
msgstr ""
"\n"
"该群体<strong>%(access)s</strong>，"

msgid "Anyone may join this group."
msgstr "任何人都可以加入该群体。"

msgid "Join Group"
msgstr "加入群体"

msgid "Anyone may view this group but membership is by invitation only."
msgstr "任何人都可以查看该群体的成员，但只有接受邀请才能加入群体。"

msgid "Membership is by invitation only."
msgstr "只有接受邀请才能加入群体。"

msgid "Managers"
msgstr "管理员"

msgid "Members"
msgstr "成员"

msgid "Create a New Group"
msgstr "创建一个新群体"

msgid "Edit Members for"
msgstr "编辑成员 - "

msgid "Current Members"
msgstr "当前成员"

msgid "Promote"
msgstr ""

msgid "Demote"
msgstr ""

msgid "Role"
msgstr "角色"

msgid "Add new members"
msgstr "添加新成员"

msgid "Add Group Members"
msgstr "添加群体成员"

msgid "groups remove"
msgstr ""

#, python-format
msgid ""
"\n"
"          Are you sure you want to remove the group: %(group_title)s?\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"请确认是否删除该群体：%(group_title)s？"

msgid "Remove Maps/Data from Group"
msgstr "从群体中删除地图/数据"

msgid "Remove selected maps/data"
msgstr "删除所选地图/数据"

#, fuzzy
#| msgid "A Map was updated"
msgid "groups update"
msgstr "一个地图更新"

#, fuzzy
#| msgid "Edit Group Details"
msgid "Edit Group Category Details"
msgstr "编辑群体详细"

msgid "Groups"
msgstr "群体"

msgid "Create Group Category"
msgstr "创建群体类别"

msgid "Create a Group Category"
msgstr "创建一个群体类别"

msgid "Edit Group Category"
msgstr "编辑群体类别"

#, python-format
msgid "The e-mail address '%(email)s' has already been invited."
msgstr ""

#, python-format
msgid "The e-mail address '%(email)s' has already accepted an invite."
msgstr ""

#, python-format
msgid "An active user is already using the e-mail address '%(email)s'"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Email"
msgid "E-mail"
msgstr "邮件"

#, python-format
msgid "Invitations succefully sent to '%(email)s'"
msgstr ""

#, python-format
msgid ""
"Sorry, it was not possible to invite '%(email)s' due to the following isse: "
"%(error)s (%(type)s)"
msgstr ""

msgid "Layer Created"
msgstr "图层被创建"

msgid "A Layer was created"
msgstr "已创建一个图层"

msgid "Layer Updated"
msgstr "图层更新"

msgid "A Layer was updated"
msgstr "已更新一个图层"

#, fuzzy
#| msgid "Approved"
msgid "Layer Approved"
msgstr "是否被准许"

#, fuzzy
#| msgid "A Layer was created"
msgid "A Layer was approved by a Manager"
msgstr "已创建一个图层"

#, fuzzy
#| msgid "Published"
msgid "Layer Published"
msgstr "发布"

#, fuzzy
#| msgid "A Layer was updated"
msgid "A Layer was published"
msgstr "已更新一个图层"

msgid "Layer Deleted"
msgstr "图层被删除"

msgid "A Layer was deleted"
msgstr "已删除一个图层"

msgid "YYYYMMDD"
msgstr "YYYYMMDD"

msgid "YYYYMMDD'T'hhmmss"
msgstr "YYYYMMDD'T'hhmmss"

msgid "YYYYMMDD'T'hhmmss'Z'"
msgstr "YYYYMMDD'T'hhmmss'Z'"

msgid "style name"
msgstr "格式名称"

msgid "sld text"
msgstr "sld文本"

msgid "sld version"
msgstr "sld版本"

msgid "sld url"
msgstr "sld链接"

msgid "Workspace"
msgstr "工作空间"

msgid "Store"
msgstr "仓库"

msgid "Storetype"
msgstr "仓库类型"

# msgid "Type"
# msgstr "类型"
msgid "Typename"
msgstr "类型名"

msgid "Is mosaic?"
msgstr "是镶嵌图像？"

msgid "Has time?"
msgstr "具有时间属性？"

msgid "Has elevation?"
msgstr "具有高程？"

msgid "Time regex"
msgstr "时间正则表达式"

msgid "Elevation regex"
msgstr "高程正则表达式"

msgid "use featureinfo custom template?"
msgstr ""

msgid "specifies wether or not use a custom GetFeatureInfo template."
msgstr ""

msgid "featureinfo custom template"
msgstr ""

msgid "the custom GetFeatureInfo template HTML contents."
msgstr ""

msgid "File cannot be opened, maybe check the encoding"
msgstr "文件不能打开，也许检查编码"

#, fuzzy
#| msgid "attribute name"
msgid "attribute name"
msgstr "属性名称"

msgid "name of attribute as stored in shapefile/spatial database"
msgstr "在shapefile和空间数据库中使用的属性名称"

#, fuzzy
#| msgid "distribution description"
msgid "attribute description"
msgstr "分配描述"

msgid "description of attribute to be used in metadata"
msgstr "在元数据中所用的属性的描述"

msgid "attribute label"
msgstr "属性标签"

msgid "title of attribute as displayed in GeoNode"
msgstr "GeoNode中显示属性的标题"

msgid "attribute type"
msgstr "属性种类"

msgid "the data type of the attribute (integer, string, geometry, etc)"
msgstr "属性的数据种类(整数，字符串，几何图形等)"

msgid "visible?"
msgstr "可见？"

msgid "specifies if the attribute should be displayed in identify results"
msgstr "标明是否在identity中显示属性"

msgid "display order"
msgstr "显示顺序"

msgid ""
"specifies the order in which attribute should be displayed in identify "
"results"
msgstr "标明属性在identity中显示的顺序"

msgid "Label"
msgstr "标签"

msgid "Image"
msgstr ""

msgid "Video (mp4)"
msgstr ""

msgid "Video (ogg)"
msgstr ""

msgid "Video (webm)"
msgstr ""

msgid "Video (3gp)"
msgstr ""

msgid "Video (flv)"
msgstr ""

msgid "Video (YouTube/VIMEO - embedded)"
msgstr ""

msgid "Audio"
msgstr ""

msgid "IFRAME"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "feature type"
msgid "featureinfo type"
msgstr "功能类型"

#, fuzzy
#| msgid "specifies if the attribute should be displayed in identify results"
msgid ""
"specifies if the attribute should be rendered with an HTML widget on "
"GetFeatureInfo template."
msgstr "标明是否在identity中显示属性"

#, fuzzy
#| msgid "count"
msgid "count"
msgstr "数目"

msgid "count value for this field"
msgstr "计算此列的值"

msgid "min"
msgstr "最小值"

msgid "minimum value for this field"
msgstr "此列最小值"

msgid "max"
msgstr "最大值"

msgid "maximum value for this field"
msgstr "此列最大值"

msgid "average"
msgstr "平均值"

msgid "average value for this field"
msgstr "此列平均值"

msgid "median"
msgstr "中间值"

msgid "median value for this field"
msgstr "此列中间值"

msgid "standard deviation"
msgstr "方差"

msgid "standard deviation for this field"
msgstr "此列方差"

msgid "sum"
msgstr "和"

msgid "sum value for this field"
msgstr "此列和"

msgid "unique values for this field"
msgstr "此列唯一值"

msgid "last modified"
msgstr "最近修改"

msgid "date when attribute statistics were last updated"
msgstr "上一次统计更新的时间"

msgid "Home"
msgstr "主页"

msgid "Change point of contact"
msgstr "改变联络地址"

msgid "Assign a new point of contact to the layers below:"
msgstr "给以下图层添加一个新的联系点"

#, fuzzy
#| msgid "Layers"
msgid "layers"
msgstr "图层"

msgid "Layer WMS GetCapabilities document"
msgstr ""

msgid "Filter Granules"
msgstr "过滤器颗粒"

msgid "Active Filter:"
msgstr "激活过滤器"

msgid "Granule ID"
msgstr "颗粒ID"

msgid "Bounding Box"
msgstr "边界矩形"

msgid "Time"
msgstr "时间"

msgid "Elevation"
msgstr "高程"

msgid "Actions"
msgstr "操作"

#, fuzzy
#| msgid "Granule ID"
msgid "Granule Preview"
msgstr "颗粒ID"

#, fuzzy
#| msgid "Granule ID"
msgid "Granule Remove"
msgstr "颗粒ID"

msgid "Dimension"
msgstr "维度"

msgid "Enabled"
msgstr "使可用"

msgid "Regex"
msgstr "正则表达式"

msgid "TIME"
msgstr "时间"

msgid "ELEVATION"
msgstr "高程"

msgid "Attribute Name"
msgstr "属性名称"

msgid "Range"
msgstr "范围"

msgid "Average"
msgstr "平均值"

msgid "Median"
msgstr "中值"

msgid "Standard Deviation"
msgstr "方差"

msgid "Rate this layer"
msgstr "为该图层评分"

msgid "Analyze with"
msgstr ""

msgid "Download Layer"
msgstr "下载图层"

msgid "Images"
msgstr ""

msgid "Data"
msgstr "数据"

#, fuzzy
#| msgid "Unable to delete layer"
msgid "Click to filter the layer"
msgstr "不能删除图层"

#, fuzzy
#| msgid "Are you sure you want to log out?"
msgid "Do you want to filter it?"
msgstr "您确定要注销？"

#, fuzzy
#| msgid "Uploading..."
msgid "Loading..."
msgstr "上传中..."

#, fuzzy
#| msgid "Select an attribute"
msgid "Filter by attributes"
msgstr "选择属性"

msgid "Match"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "All"
msgid "all"
msgstr "全部"

msgid "any"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "the following map"
msgid "of the following:"
msgstr "下列地图"

msgid "Attribute"
msgstr "属性"

msgid "Operator"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Featured"
msgid "Feature limit"
msgstr "是否作为特色"

msgid "Pick your download format:"
msgstr ""

msgid ""
"No data available for this resource. Please contact a system administrator "
"or a manager."
msgstr ""

msgid "Warning"
msgstr "注意"

#, fuzzy
#| msgid "Editing details for"
msgid "Editing Tools"
msgstr "编辑细节于"

msgid "Edit Layer"
msgstr "编辑图层"

#, fuzzy
#| msgid "Download Metadata"
msgid "Upload Metadata"
msgstr "下载元数据"

msgid "Styles"
msgstr "样式"

msgid "Manage"
msgstr "管理"

msgid "Set"
msgstr "设置"

msgid "Layer"
msgid_plural "Layers"
msgstr[0] "图层"

msgid "Edit data"
msgstr "编辑数据"

#, fuzzy
#| msgid "Edit Layer"
msgid "View Layer"
msgstr "编辑图层"

#, fuzzy
#| msgid "Information"
msgid "Attribute Information"
msgstr "信息"

msgid "ISO Feature Catalogue"
msgstr ""

msgid "Legend"
msgstr "图例"

msgid "Maps using this layer"
msgstr "使用此图层的地图"

msgid "List of maps using this layer:"
msgstr "列出使用此图层的地图"

msgid "This layer is not currently used in any maps."
msgstr "当前图层未被任何地图使用。"

msgid "Create a map using this layer"
msgstr "制作一张用此图层制作的地图"

msgid "Click the button below to generate a new map based on this layer."
msgstr "如果要使用该图层生成新地图，请点击下方按钮"

msgid "Add the layer to an existing map"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Click the button below to change the permissions of this layer."
msgid "Click the button below to add the layer to the selected map."
msgstr "点击下方按钮以改变该图层的使用权限"

#, fuzzy
#| msgid "Edit Map"
msgid "Add to Map"
msgstr "编辑地图"

msgid "Documents related to this layer"
msgstr "与此图层相关的文件"

msgid "List of documents related to this layer:"
msgstr "列出与此图层相关的文件"

msgid ""
"The following styles are associated with this layer. Choose a style to view "
"it in the preview map."
msgstr "以下样式与此图层关联。选择一种样式以在"

#, fuzzy
#| msgid "Layer Default Style"
msgid "(default style)"
msgstr "默认样式"

msgid "No styles associated with this layer"
msgstr "此图层没有与任何样式关联"

msgid "External service layer"
msgstr "外部服务层"

msgid "Source"
msgstr "源"

msgid "Refresh Attributes and Statistics of this layer"
msgstr ""

msgid ""
"Click the button below to allow GeoNode refreshing the list of available "
"Layer Attributes. If the option 'WPS_ENABLED' has been also set on the "
"backend, it will recalculate their statistics too."
msgstr ""

msgid "Refresh Attributes and Statistics"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Create a map using this layer"
msgid "Clear the Server Cache of this layer"
msgstr "制作一张用此图层制作的地图"

#, fuzzy
#| msgid "Click the button below to change the permissions of this layer."
msgid "Click the button below to wipe the tile-cache of this layer."
msgstr "点击下方按钮以改变该图层的使用权限"

msgid "Empty Tiled-Layer Cache"
msgstr ""

msgid "Click the button below to change the permissions of this layer."
msgstr "点击下方按钮以改变该图层的使用权限"

msgid "Change Layer Permissions"
msgstr "改变图层访问权限"

msgid "Processing..."
msgstr "处理中…"

#, fuzzy
#| msgid "Permissions"
msgid "Updating Permissions..."
msgstr "权限"

msgid "Remove Mosaic Granules"
msgstr "移除镶嵌颗粒"

#, python-format
msgid ""
"\n"
"          Are you sure you want to remove Granule %(granule_id)s of the "
"Mosaic <a href=\"%(layer.get_absolute_url)s\">%(layer_title)s</a>?\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"          您确定您想要移除镶嵌颗粒 %(granule_id)s <a href="
"\"%(layer.get_absolute_url)s\">%(layer_title)s</a>?\n"
"        "

msgid "This action affects the following maps:"
msgstr "此操作会影响以下地图："

msgid "No maps are using this layer"
msgstr "没有地图使用此图层。"

#, fuzzy
#| msgid "A layer was uploaded"
msgid "layers explore"
msgstr "一个图层已被上传"

msgid "Upload Layers"
msgstr "上传图层"

#, python-format
msgid "for %(layer_title)s"
msgstr "给%(layer_title)s"

msgid ""
"Note: this layer's orginal metadata was populated and preserved by importing "
"a metadata XML file.\n"
"          This metadata cannot be edited."
msgstr ""
"注意：该图层的原始元数据已通过一个元数据XML文件导入的方式被保存。\n"
"          该元数据不能被编辑"

msgid ""
"Note: this layer's orginal metadata was populated by importing a metadata "
"XML file.\n"
"          GeoNode's metadata import supports a subset of ISO, FGDC, and "
"Dublin Core metadata elements.\n"
"          Some of your original metadata may have been lost."
msgstr ""
"注：此图的原单的元数据被填充通过导入元数据的XML文件。         GeoNode的元数据"
"导入支持ISO，FGDC和都柏林核心元数据元素的一个子集。         一些您原来的元数"
"据可能已经丢失。"

msgid "Return to Layer"
msgstr "返回图层"

#, python-format
msgid ""
"\n"
"        Editing details for %(layer_title)s\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"细节修改%(layer_title)s"

msgid "Use a custom template?"
msgstr ""

msgid "Display Order"
msgstr "显示顺序"

#, fuzzy
#| msgid "Display Order"
msgid "Display Type"
msgstr "显示顺序"

#, fuzzy
#| msgid "visible?"
msgid "Visible"
msgstr "可见？"

msgid "Upload Layer Metadata"
msgstr "上传图层元数据"

#, fuzzy
#| msgid "A layer was uploaded"
msgid "layers upload"
msgstr "一个图层已被上传"

msgid "(XML - ISO, FGDC, ebRIM, Dublin Core)"
msgstr ""

msgid "Incomplete Uploads"
msgstr "不完整的上传"

msgid "You have the following incomplete uploads"
msgstr "您有以下不完整的上传"

msgid "last updated on"
msgstr "最新更新"

msgid "Resume"
msgstr "简历"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Are you sure you want to delete this upload?"
msgstr "您要删除此上传吗？"

msgid "Delete, and don't ask me again."
msgstr "删除，不要再问我。"

msgid "Remove Layers"
msgstr "移除图层"

#, python-format
msgid ""
"\n"
"          Are you sure you want to remove <a href="
"\"%(layer.get_absolute_url)s\">%(layer_title)s</a>?\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"          您确定您想要移除 <a href=\"%(layer.get_absolute_url)s\">"
"%(layer_title)s</a>?\n"
"        "

msgid "Replace Layer"
msgstr "替换图层"

#, fuzzy
#| msgid "Edit Service Metadata"
msgid "Preserve Metadata XML"
msgstr "编辑元数据服务"

msgid "Select the charset or leave default"
msgstr "选择的字符集或保留默认值"

msgid "Manage Styles"
msgstr "管理样式"

#, python-format
msgid ""
"\n"
"      Manage Available Styles for <a href=\"/layers/%(layer_title)s\">"
"%(layer_title)s</a>\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"为 <a href=\"/layers/%(layer_title)s\">%(layer_title)s</a>管理可用的样式</a>"

msgid "Layer Default Style"
msgstr "默认样式"

msgid "Available styles"
msgstr "可用的样式"

msgid ""
"Click on an available style in the upper box to assign it to this layer. "
"Selected styles appear in the lower box."
msgstr ""
"在右边第一个选框中选择可用的样式，选择成功的样式将出现在右边第二个选框中。"

msgid "Update Available Styles"
msgstr "更新可用样式"

#, fuzzy
#| msgid "Upload Layer Step 2"
msgid "Upload Layer Style"
msgstr "上传层第2步"

msgid "(SLD - Style Layer Descriptor 1.0, 1.1)"
msgstr ""

msgid "WARNING"
msgstr ""

msgid "This will most probably overwrite the current default style!"
msgstr ""

msgid "Preview"
msgstr "预览"

msgid "Dataset Attributes"
msgstr "数据集属性"

msgid "Other Settings"
msgstr "其他设置"

msgid "Upload Layer"
msgstr "上传图层"

#, fuzzy
#| msgid "Upload Layer Step 2"
msgid "Upload Layer Step: Set SRS"
msgstr "上传层第2步"

msgid "Provide CRS for "
msgstr "提供CRS于"

msgid "Coordinate Reference System"
msgstr "坐标参照系"

#, fuzzy
#| msgid ""
#| "\n"
#| "        A coordinate reference system for this layer could not be "
#| "determined.\n"
#| "        Locate or enter the appropriate ESPG code for this layer below.\n"
#| "        One way to do this is do visit:\n"
#| "        <a href=\"http://prj2epsg.org/search\" target=\"_\">prj2epsg</a>\n"
#| "        and enter the following:\n"
#| "    "
msgid ""
"\n"
"                A coordinate reference system for this layer could not be "
"determined.\n"
"                Locate or enter the appropriate ESPG code for this layer "
"below.\n"
"                One way to do this is do visit:\n"
"                <a href=\"http://prj2epsg.org/search\" target=\"_"
"\">prj2epsg</a>\n"
"                and enter the following:\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"这一层坐标参考系统无法确定。定位或输入相应的ESPG代码下面这一层。要做到这一点"
"的方法之一是做访问： <a href=\"http://prj2epsg.org/search\" target=\"_"
"\">prj2epsg</a> ，并输入以下内容："

msgid "Native CRS could not be found!"
msgstr ""

msgid "Provide EPSG code for Source SRS"
msgstr ""

msgid "EPSG Code (Source SRS)"
msgstr ""

msgid "Select a Source SRS"
msgstr ""

msgid ""
"Source SRS EPSG Code is mandatory and represents the native data Spatial "
"Reference System.\n"
"                    <br><br>\n"
"                    This must be coherent with the Geometry values (lon/lat "
"coordinates as an instance) stored on the geospatial dataset.\n"
"                    <br><br>\n"
"                    If not specified on the geospatial data itself, it must "
"be manually declared by the operator.\n"
"                    <br><br>\n"
"                    More information is provided at the bottom of the page "
"in the \"Additional Help\" sections.\n"
"                    "
msgstr ""

msgid "Next"
msgstr "下一页"

#, fuzzy
#| msgid "Advanced Edit"
msgid "Advanced Options"
msgstr "高级编辑"

msgid "Target SRS"
msgstr ""

msgid "EPSG Code (Target SRS)"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Select an attribute"
msgid "Select a Target SRS"
msgstr "选择属性"

msgid "leave it empty to use only Source SRS"
msgstr ""

msgid "Additional Help"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Coordinate Reference System"
msgid "Spatial Reference System"
msgstr "坐标参照系"

msgid ""
"A spatial reference system (SRS) or coordinate reference system (CRS) is a "
"coordinate-based local,\n"
"                            regional or global system used to locate "
"geographical entities. A spatial reference system defines a specific map\n"
"                            projection, as well as transformations between "
"different spatial reference systems. Spatial reference systems are\n"
"                            defined by the OGC's Simple feature access using "
"well-known text, and support has been implemented by several\n"
"                            standards-based geographic information systems. "
"Spatial reference systems can be referred to using a SRID integer,\n"
"                            including EPSG codes defined by the "
"International Association of Oil and Gas Producers.\n"
"                            It is specified in ISO 19111:2007 Geographic "
"information—Spatial referencing by coordinates, also published as\n"
"                            OGC Abstract Specification, Topic 2: Spatial "
"referencing by coordinate."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "User Identifiers"
msgid "Identifiers"
msgstr "用户标识"

msgid ""
"\n"
"                        A Spatial Reference System Identifier (SRID) is a "
"unique value used to unambiguously identify projected, unprojected,\n"
"                        and local spatial coordinate system definitions. "
"These coordinate systems form the heart of all GIS applications.\n"
"\n"
"                        Virtually all major spatial vendors have created "
"their own SRID implementation or refer to those of an authority,\n"
"                        such as the European Petroleum Survey Group (EPSG).\n"
"                        "
msgstr ""

msgid ""
"NOTE: As of 2005 the EPSG SRID values are now maintained by the "
"International\n"
"                            Association of Oil & Gas Producers (OGP) "
"Surveying & Positioning Committee"
msgstr ""

msgid ""
"\n"
"                        SRIDs are the primary key for the Open Geospatial "
"Consortium (OGC) spatial_ref_sys metadata table for the Simple\n"
"                        Features for SQL Specification, Versions 1.1 and "
"1.2, which is defined as follows:\n"
"                        "
msgstr ""

msgid ""
"\n"
"                        In spatially enabled databases (such as IBM DB2, IBM "
"Informix, Microsoft SQL Server, MySQL, Oracle RDBMS, Teradata, PostGIS and\n"
"                        SQL Anywhere), SRIDs are used to uniquely identify "
"the coordinate systems used to define columns of spatial data or individual\n"
"                        spatial objects in a spatial column (depending on "
"the spatial implementation). SRIDs are typically associated with a well "
"known\n"
"                        text (WKT) string definition of the coordinate "
"system (SRTEXT, above). From the Well Known Text Wikipedia page\n"
"                        "
msgstr ""

msgid ""
"“A WKT string for a spatial reference system describes the datum, geoid, "
"coordinate system,\n"
"                            and map projection of the spatial objects”."
msgstr ""

msgid ""
"\n"
"                        Here are two common coordinate systems with their "
"EPSG SRID value followed by their well known text:\n"
"                        "
msgstr ""

msgid ""
"\n"
"                        UTM, Zone 17N, NAD27 — SRID 2029\n"
"                        "
msgstr ""

msgid ""
"\n"
"                        WGS84 — SRID 4326\n"
"                        "
msgstr ""

msgid ""
"\n"
"                        SRID values associated with spatial data can be used "
"to constrain spatial operations — for instance, spatial operations cannot be "
"performed\n"
"                        between spatial objects with differing SRIDs in some "
"systems, or trigger coordinate system transformations between spatial "
"objects in others.\n"
"                        "
msgstr ""

msgid ""
"Source SRS EPSG Code is mandatory and represents the native data Spatial "
"Reference System. This must be coherent with the\n"
"                            Geometry values (lon/lat coordinates as an "
"instance) stored on the geospatial dataset. If not specified on the "
"geospatial data itself, it\n"
"                            must be manually declared by the operator."
msgstr ""

msgid ""
"Target SRS EPSG Code is optional. This must be used only if we need to re-"
"project the coordinates from Source SRS to another one.\n"
"                        "
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Upload Layer Step 2"
msgid "Upload Layer Step: CSV Field Mapping"
msgstr "上传层第2步"

msgid "Geospatial Data"
msgstr "地理空间数据"

msgid ""
"Please indicate which attributes contain the latitude and longitude "
"coordinates in the CSV data."
msgstr "请指出哪个属性包含纬度和CSV数据经度坐标。"

#, fuzzy
#| msgid ""
#| "With this data, GeoNode was able to guess which attributes contain the\n"
#| "latitude and longitude coordinates, but please confirm that the correct\n"
#| "attributes are selected below."
msgid ""
"With this data, GeoNode was able to guess which attributes contain the\n"
"                latitude and longitude coordinates, but please confirm that "
"the correct\n"
"                attributes are selected below."
msgstr ""
"有了这些数据，GeoNode能猜出哪些属性包含经度和纬度坐标，但请确认正确的属性如下"
"选择。"

msgid "Select an attribute"
msgstr "选择属性"

#, fuzzy
#| msgid ""
#| "We did not detect columns that could be used for the latitude and "
#| "longitude.\n"
#| "Please verify that you have two columns in your csv file that can be used "
#| "for\n"
#| "the latitude and longitude."
msgid ""
"We did not detect columns that could be used for the latitude and "
"longitude.\n"
"        Please verify that you have two columns in your csv file that can be "
"used for\n"
"        the latitude and longitude."
msgstr ""
"我们没有检测到可能被用于纬度和经度列。请确认您有您的csv文件的两列，可用于经度"
"和纬度。"

msgid "Your upload is either complete or you haven't resumed an earlier one."
msgstr "您的上传或者是完整的，或者您还没有恢复较早之一。"

msgid "Return to"
msgstr "返回到"

msgid "Upload Form"
msgstr "上传表单"

#, fuzzy
#| msgid "Upload Layer Step 2"
msgid "Upload Layer Step: Time"
msgstr "上传层第2步"

msgid "Inspect data for "
msgstr ""

msgid "Configure as Time-Series"
msgstr ""

msgid ""
"Toggling this selector allows you to configure (or not) this data as a time "
"series; in this case you will also have to select an attribute\n"
"                      to drive the time dimension.\n"
"                      <br><br>\n"
"                      If GeoNode is not able to parse any of the values for "
"the selected attribute red markers will appear to highlight the problems.\n"
"                      <br><br>\n"
"                      More information is provided at the bottom of the page "
"in the \"Additional Help\" sections.\n"
"                      "
msgstr ""

msgid "No"
msgstr "没有"

msgid "Use an existing timestamp attribute in the data"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Existing Time Attribute"
msgid "Yes: with an existing Time-Attribute"
msgstr "现有的时间属性"

msgid ""
"Yes: by converting data to a timestamp using standard date/time "
"representation"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Convert Number (As Year)"
msgid "Convert a number field into a year"
msgstr "转换号（年）"

#, fuzzy
#| msgid "Convert Number (As Year)"
msgid "Yes: by converting a number as Year"
msgstr "转换号（年）"

msgid ""
"Convert data to a timestamp using standard date/time representation or a "
"custom format"
msgstr ""

msgid "Start Importer"
msgstr ""

msgid "Date Format"
msgstr "日期格式"

#, fuzzy
#| msgid "Attribute Name"
msgid "Text Attribute Date Format"
msgstr "属性名称"

msgid "Best Guess"
msgstr ""

msgid "Custom"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Choose optional end time attribute"
msgid "Optional End-Time attribute"
msgstr "选择可选的结束时间属性"

msgid "Existing Time Attribute"
msgstr "现有的时间属性"

msgid "Convert Text Attribute"
msgstr "文本转换属性"

msgid "Convert Number (As Year)"
msgstr "转换号（年）"

#, fuzzy
#| msgid "attribute description"
msgid "Time attribute Presentation"
msgstr "属性说明"

msgid "List"
msgstr "列"

msgid "of all the distinct time values"
msgstr "所有的不同的时间值的"

msgid "Intervals"
msgstr "间隔"

msgid "defined by the resolution"
msgstr "该决议规定"

msgid "Continuous Intervals"
msgstr "连续间隔"

msgid ""
"for data that is frequently updated, resolution describes the frequency of "
"updates"
msgstr "对于经常更新的数据，分辨率描述的更新频率"

msgid "Resolution of time attribute"
msgstr "时间属性的决议"

msgid "Enabling Time"
msgstr "启用时间"

#, fuzzy
#| msgid ""
#| "A feature can currently support one or two time attributes. If a single\n"
#| "    attribute is used, the feature is considered relevant at that single "
#| "point in time. If two\n"
#| "    attributes are used, the second attribute represents the end of a "
#| "valid period for the\n"
#| "    feature."
msgid ""
"A layer can support one or two time attributes. If a single\n"
"                        attribute is used, the layer is considered to "
"contain data that is valid at single points in time. If two\n"
"                        attributes are used, the second attribute represents "
"the end of a valid period  hence the layer is considered\n"
"                        to contain data that is valid at certain periods in "
"time."
msgstr ""
"一种功能目前可以支持一个或两个时间属性。如果一个属性时，该特征被认为是有关在"
"该时间单点。如果两个属性的使用，所述第二属性表示的为特征的有效周期的结束。"

msgid "Selecting an Attribute"
msgstr "选择属性"

#, fuzzy
#| msgid "A time attribute can be one of"
msgid "A time attribute can be"
msgstr "时间属性可以是一个"

msgid "An existing date"
msgstr "现有的日期"

msgid "Text that can be converted to a timestamp"
msgstr "文本可被转换到一个时间戳"

msgid "A number representing a year"
msgstr "一些较上年"

msgid ""
"\n"
"                        For text attributes, one can specify a custom format "
"(as part of the \"Advanced Options\") or use the 'best guess' approach which "
"will try to\n"
"                        automatically translate well-known recognized "
"patterns into valid times.\n"
"                        "
msgstr ""

msgid "The 'best guess' will handle date and optional time variants of"
msgstr "“最好的猜测”会处理的日期和可选的时间变"

msgid "In terms of the formatting flags noted above, these are"
msgstr "在上面提到的格式化标志而言，这些是"

msgid "Modal Header"
msgstr ""

msgid "Some text in the modal"
msgstr ""

msgid " does NOT match any valid ISO-8601 Date-Time string!"
msgstr ""

msgid "Valid ISO-8601 for"
msgstr ""

msgid "matches a valid ISO-8601 Date-Time string!"
msgstr ""

msgid "Not Valid ISO-8601 for"
msgstr ""

msgid "does NOT match any valid ISO-8601 Date-Time string!"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Your selections"
msgid "Wrong Selection"
msgstr "您的选择"

msgid "Please, select one Time Attribute to test!"
msgstr ""

msgid ""
"Returning to the upload starting page in <span id=\"cnt\">5</span>seconds "
msgstr "返回到上载起始页在<span id=\"cnt\">5</span>秒"

msgid " Or just go "
msgstr "或者只是去"

msgid "now"
msgstr "现在"

#, fuzzy
#| msgid "You are attempting to replace a vector layer with a raster."
msgid "You are attempting to replace a vector layer with an unknown format."
msgstr "您正在试图用栅格数据代替一个矢量图层。"

msgid "You are attempting to replace a vector layer with a raster."
msgstr "您正在试图用栅格数据代替一个矢量图层。"

msgid "You are attempting to replace a raster layer with a vector."
msgstr "您正在试图用一个矢量代替一个栅格图层。"

msgid ""
"Please ensure the name is consistent with the file you are trying to replace."
msgstr ""

msgid "Local GeoNode layer has no geometry type."
msgstr ""

msgid ""
"Please ensure there is at least one geometry "
"type                                 that is consistent with the file you "
"are trying to replace."
msgstr ""

#, python-format
msgid "Some error occurred while trying to access the uploaded schema: %s"
msgstr ""

msgid ""
"The UUID identifier from the XML Metadata is already in use in this system."
msgstr ""

msgid ""
"There was an error while attempting to upload your data. Please try again, "
"or contact and administrator if the problem continues."
msgstr "在上传数据时出现错误。请重试，如果还有问题，请与管理员联系。"

msgid ""
"Note: this layer's orginal metadata was populated and preserved by importing "
"a metadata XML file. This metadata cannot be edited."
msgstr ""
"注意： 该图层的原始元数据已通过导入一个元数据XML文件保存。 该元数据不能被编"
"辑。"

msgid "You are not permitted to delete this layer"
msgstr "您无权删除此图层"

msgid "You do not have permissions for this layer."
msgstr "您没有权限查看或下载此图层。"

msgid "You are not permitted to modify this layer"
msgstr "您无权修改此图层"

msgid "You are not permitted to modify this layer's metadata"
msgstr "您无权修改此图层元数据"

msgid "You are not permitted to view this layer"
msgstr "您无权以查看此图层"

#, fuzzy
#| msgid "Files to be uploaded"
msgid "Failed to upload the layer"
msgstr "文件上传"

#, fuzzy
#| msgid "Unable to delete layer"
msgid "Unable to delete layer"
msgstr "不能删除图层"

msgid ""
"This layer is a member of a layer group, you must remove the layer from the "
"group before deleting."
msgstr "该图层是一个图层组的成员，您必须在删除之前从群体中移除该图层。"

#, fuzzy, python-format
#| msgid "Remote Thumbnail"
msgid "couldn't generate thumbnail: %s"
msgstr "遥感缩略图"

msgid "Map Created"
msgstr "地图生成"

#, fuzzy
#| msgid "A Layer was created"
msgid "A Map was created"
msgstr "已创建一个图层"

msgid "Map Updated"
msgstr "更新地图"

#, fuzzy
#| msgid "A Layer was updated"
msgid "A Map was updated"
msgstr "已更新一个图层"

#, fuzzy
#| msgid "Approved"
msgid "Map Approved"
msgstr "是否被准许"

#, fuzzy
#| msgid "A Layer was created"
msgid "A Map was approved by a Manager"
msgstr "已创建一个图层"

#, fuzzy
#| msgid "Published"
msgid "Map Published"
msgstr "发布"

#, fuzzy
#| msgid "A Map was deleted"
msgid "A Map was published"
msgstr "一个地图删除"

msgid "Map Deleted"
msgstr "删除地图"

msgid "A Map was deleted"
msgstr "一个地图删除"

msgid "Comment on Map"
msgstr "相关地图的评论"

msgid "A map was commented on"
msgstr "一张地图被评论于"

msgid "Rating for Map"
msgstr "地图评分"

msgid "A rating was given to a map"
msgstr "一张地图被评分"

msgid "zoom"
msgstr "缩放"

msgid "projection"
msgstr "投影"

msgid "center X"
msgstr "中心X"

msgid "center Y"
msgstr "中心Y"

msgid "Site URL"
msgstr "网站网址"

msgid "Featured Map URL"
msgstr "特色地图网址"

msgid "stack order"
msgstr "重叠顺序"

#, fuzzy
#| msgid "format"
msgid "format"
msgstr "格式"

msgid "name"
msgstr "名称"

#, fuzzy
#| msgid "Store"
msgid "store"
msgstr "仓库"

msgid "opacity"
msgstr "透明度"

msgid "styles"
msgstr "样式"

msgid "transparent"
msgstr "透明"

msgid "fixed"
msgstr "固定"

#, fuzzy
#| msgid "group"
msgid "group"
msgstr "群体"

msgid "visibility"
msgstr "能见度"

msgid "ows URL"
msgstr "OWS网址"

msgid "layer params"
msgstr "图层参数"

msgid "source params"
msgstr "数据源参数"

msgid "maps"
msgstr ""

msgid "Map layers WMS GetCapabilities document"
msgstr ""

msgid "Rate this Map"
msgstr "给此地图评分"

msgid "Download Map"
msgstr "下载地图"

msgid "Map"
msgid_plural "Maps"
msgstr[0] "地图"

msgid "Map Layers"
msgstr "地图图层"

msgid "This map uses the following layers:"
msgstr "这张地图用了以下图层"

msgid "Documents related to this map"
msgstr "与此地图有关的文件"

msgid "List of documents related to this map:"
msgstr "列出与此地图有关文件"

msgid "Specify which users can view or modify this map"
msgstr "指定可以浏览或修改该地图的用户"

msgid "Change Permissions of this Map"
msgstr "改变此地图的访问权限"

msgid "Copy this map"
msgstr "复制该地图"

msgid "Duplicate this map and modify it for your own purposes"
msgstr "复制该地图并且根据您自己的需要进行修改"

#, fuzzy
#| msgid "Copy this map"
msgid "Embed this map"
msgstr "复制该地图"

#, fuzzy
#| msgid "Duplicate this map and modify it for your own purposes"
msgid "Embed this map to your own sites"
msgstr "复制该地图并且根据您自己的需要进行修改"

#, fuzzy
#| msgid "Edit Map"
msgid "Embed Map"
msgstr "编辑地图"

msgid "Embed Iframe Link"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Download Layer"
msgid "Download Leaflet page"
msgstr "下载图层"

msgid "Embed Iframe"
msgstr ""

msgid ""
"To embed this map, add the following code snippet and customize its "
"properties (scrolling, width, height) based on your needs to your site"
msgstr ""

msgid "Download"
msgstr "下载"

msgid ""
"\n"
"      Here you can download all the layers of this map that\n"
"      are hosted on this GeoNode.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"在这里您可以下载该地图上承载该GeoNode的所有图层。"

msgid ""
"\n"
"      <div class=\"alert alert-warning\">Could not find downloadable layers "
"for this map. You can go back to  \n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"<div class=\"alert alert-warning\">无法找到该地图下载层。您可以回去"

msgid ""
"\n"
"        Additionally, the map contains these layers which will not be "
"downloaded\n"
"        due to security restrictions:\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"此外，由于安全限制该地图包含的这些图层不会被下载：\n"
"    "

msgid ""
"\n"
"        Finally, the map contains these layers which will not be downloaded\n"
"        because they are not available directly from this GeoNode:\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"    最后，该地图包含的这些图层将不会被下载，\n"
"    因为图层不是GeoNode数据：\n"
"    "

msgid "Downloading"
msgstr "下载"

msgid "Retry"
msgstr "重试"

msgid "Start downloading this map"
msgstr "开始下载地图"

msgid "Download Complete"
msgstr "下载完成"

msgid "Download Failed"
msgstr "下载失败"

#, fuzzy
#| msgid "GeoExplorer"
msgid "maps explore"
msgstr "GeoExplorer"

#, python-format
msgid "for %(map_title)s"
msgstr "给%(map_title)s"

msgid ""
"Note: this map's orginal metadata was populated by importing a metadata XML "
"file.\n"
"        GeoNode's metadata import supports a subset of ISO, FGDC, and Dublin "
"Core metadata elements.\n"
"        Some of your original metadata may have been lost."
msgstr ""
"注：此图的原单的元数据被填充通过导入元数据的XML文件。        GeoNode的元数据"
"导入支持ISO，FGDC和都柏林核心元数据元素的一个子集。        一些您原来的元数据"
"可能已经丢失。"

#, python-format
msgid ""
"\n"
"        Editing details for %(map_title)s\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"编辑细节%(map_title)s"

#, fuzzy
#| msgid "View Map"
msgid "New Map"
msgstr "浏览地图"

msgid "Remove Map"
msgstr "移除地图"

#, python-format
msgid ""
"\n"
"          Are you sure you want to remove <a href=\"%(map.get_absolute_url)s"
"\">%(map_title)s</a>?\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"          您确定您想要移除 <a href=\"%(map.get_absolute_url)s\">"
"%(map_title)s</a>?\n"
"        "

msgid "You are not permitted to delete this map."
msgstr "您无权删除此地图。"

msgid "You do not have permissions for this map."
msgstr "您没有权限查看或下载此地图。"

msgid "You must be logged in to save this map"
msgstr "登录后才能保存地图"

msgid "You are not permitted to save or edit this map."
msgstr "您不允许保存或编辑此地图。"

msgid "You are not allowed to modify this map's metadata."
msgstr "您不得修改此地图元数据。"

msgid "You are not allowed to view this map."
msgstr "您无权查看此地图。"

msgid "An unknown error has occured."
msgstr "未知出错。"

msgid "error saving thumbnail"
msgstr "缩略图保存出错"

#, fuzzy
#| msgid "Message User"
msgid "Message received"
msgstr "用户消息"

msgid "New message received in one of your threads"
msgstr ""

msgid "Monitoring alert"
msgstr ""

msgid "Alert situation reported by monitoring"
msgstr ""

msgid "GeoNode Monitoring on {} reports errors: {}"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Confirm your email address"
msgid "Enter valid email addresses."
msgstr "确认您的邮件地址"

msgid "Show list of services"
msgstr ""

msgid ""
"Process data since specific timestamp (YYYY-MM-DD HH:MM:SS format). If not "
"provided, last sync will be used."
msgstr ""

msgid ""
"Process data until specific timestamp (YYYY-MM-DD HH:MM:SS format). If not "
"provided, now will be used."
msgstr ""

msgid "Force check"
msgstr ""

msgid "Format of audit log (xml, json)"
msgstr ""

msgid ""
"Should old data be preserved (default: no, data older than settings."
"MONITORING_DATA_TTL will be removed)"
msgstr ""

msgid "Should stop on first error occured (default: no)"
msgstr ""

msgid "Should process and send notifications as well (default: no)"
msgstr ""

msgid "Collect data from this service only"
msgstr ""

msgid "Show list of metrics"
msgstr ""

msgid "Show list of labels for metric"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "List of resources using this document:"
msgid "Show list of resources for metric"
msgstr "列出用到此文件的资源"

msgid "Data aggregation interval in seconds (default: 60)"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Layer name"
msgid "Metric name"
msgstr "图层名"

#, fuzzy
#| msgid "reference date for the cited resource"
msgid "Show data for specific resource in resource_type=resource_name format"
msgstr "资料引用日期"

#, fuzzy
#| msgid "reference date for the cited resource"
msgid "Show data for specific resource"
msgstr "资料引用日期"

#, fuzzy
#| msgid "reference date for the cited resource"
msgid "Show data for specific label"
msgstr "资料引用日期"

msgid "Write result to file, default GEOIP_PATH: {}"
msgstr ""

msgid ""
"Fetch database from specific url. If nothing provided, default {} will be "
"used"
msgstr ""

msgid "Overwrite file if exists"
msgstr ""

msgid "GeoNode"
msgstr "GeoNode"

msgid "GeoServer"
msgstr "GeoServer"

#, fuzzy
#| msgid "GeoServer"
msgid "Host (GeoServer)"
msgstr "GeoServer"

#, fuzzy
#| msgid "About GeoNode"
msgid "Host (GeoNode)"
msgstr "关于GeoNode"

#, fuzzy
#| msgid "Resources"
msgid "No resource"
msgstr "资源"

#, fuzzy
#| msgid "Resources"
msgid "Resource base"
msgstr "资源"

#, fuzzy
#| msgid "Styles"
msgid "Style"
msgstr "样式"

msgid "Admin"
msgstr "网站管理"

msgid "Other"
msgstr ""

msgid "Rate"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Country"
msgid "Count"
msgstr "国家"

msgid "Value"
msgstr ""

msgid "Value numeric"
msgstr ""

msgid "Bytes"
msgstr ""

msgid "Kilobytes"
msgstr ""

msgid "Megabytes"
msgstr ""

msgid "Gigabytes"
msgstr ""

msgid "Bytes per second"
msgstr ""

msgid "Kilobytes per second"
msgstr ""

msgid "Megabytes per second"
msgstr ""

msgid "Gigabytes per second"
msgstr ""

msgid "Seconds"
msgstr ""

msgid "Percentage"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "local OWS"
msgid "Not OWS"
msgstr "当地OWS"

msgid "Any OWS"
msgstr ""

msgid "Change"
msgstr "修改"

#, fuzzy
#| msgid "Metadata"
msgid "Change Metadata"
msgstr "元数据"

#, fuzzy
#| msgid "Edit Metadata"
msgid "View Metadata"
msgstr "修改元数据"

msgid "View"
msgstr "看"

#, fuzzy
#| msgid "Published"
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#, fuzzy
#| msgid "GeoServer"
msgid "Geoserver event"
msgstr "GeoServer"

#, fuzzy
#| msgid "List of resources using this document:"
msgid "List of resources affected"
msgstr "列出用到此文件的资源"

#, fuzzy
#| msgid "Resource using this document"
msgid "Response processing time in ms"
msgstr "用到此文件的资源"

msgid "1 minute"
msgstr ""

msgid "5 minutes"
msgstr ""

msgid "10 minutes"
msgstr ""

msgid "30 minutes"
msgstr ""

msgid "1 hour"
msgstr ""

msgid "Error"
msgstr ""

msgid "Fatal"
msgstr ""

msgid "Expected min/max values for user configuration"
msgstr ""

msgid "Marker of last delivery"
msgstr ""

msgid "Minimum time between subsequent notifications"
msgstr ""

msgid "How severe would be error from this notification"
msgstr ""

msgid "Is it active"
msgstr ""

msgid "{}: {}"
msgstr ""

msgid "Value must be above"
msgstr ""

msgid "Value must be below"
msgstr ""

msgid "Last update must not be older than"
msgstr ""

msgid "Max timeout for given metric before error should be raised"
msgstr ""

msgid "Monitoring & Analytics"
msgstr ""

msgid "Only superusers can monitor performance"
msgstr ""

msgid "Hi,"
msgstr ""

msgid "Monitoring on"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "The following groups:"
msgid "has detected following problems :"
msgstr "以下群体："

msgid "spotted"
msgstr ""

msgid "ago"
msgstr "前"

msgid "emerged"
msgstr ""

msgid "User following you"
msgstr "关注您的用户"

msgid "Another user has started following you"
msgstr "另一个用户已经开始跟随您"

msgid "User requested access"
msgstr "用户请求通道"

msgid "A new user has requested access to the site"
msgstr "一个新的用户已经请求进入网站"

#, fuzzy
#| msgid "Account activated"
msgid "Account activated"
msgstr "账户激活"

msgid "This account is now active and can log in the site"
msgstr "该账户现在是活动状态，可以登录该网站"

msgid "Personal info"
msgstr "个人信息"

msgid "Important dates"
msgstr "重要日期"

msgid "Extended profile"
msgstr "扩展信息"

msgid "Password changed successfully."
msgstr "密码更改成功。"

#, python-format
msgid "Change password: %s"
msgstr "修改密码：%s"

msgid "party who authored the resource"
msgstr "资源授权方"

msgid ""
"party who has processed the data in a manner such that the resource has been "
"modified"
msgstr "资源修改方"

msgid "party who published the resource"
msgstr "资源发布方"

msgid ""
"party that accepts accountability and responsibility for the data and "
"ensures         appropriate care and maintenance of the resource"
msgstr "接受问责和责任的数据，并确保资源的适当的维护和保养方"

msgid ""
"party who can be contacted for acquiring knowledge about or acquisition of "
"the resource"
msgstr "资源信息查询方"

msgid "party who distributes the resource"
msgstr "资源分配方"

msgid "party who uses the resource"
msgstr "资源使用方"

msgid "party that supplies the resource"
msgstr "资源提供方"

msgid "party who created the resource"
msgstr "资源制造方"

msgid "party that owns the resource"
msgstr "资源拥有方"

msgid "key party responsible for gathering information and conducting research"
msgstr "信息收集与研究的主要责任方"

#, fuzzy
#| msgid "Email Address"
msgid "Email Address"
msgstr "Email"

msgid "Organization Name"
msgstr "组织名称"

msgid "name of the responsible organization"
msgstr "命名有关责任组织"

msgid "Profile"
msgstr "简介"

msgid "introduce yourself"
msgstr "自我介绍"

msgid "Position Name"
msgstr "职位名称"

msgid "role or position of the responsible person"
msgstr "责任人的作用"

msgid "Voice"
msgstr "发言"

msgid ""
"telephone number by which individuals can speak to the responsible "
"organization or individual"
msgstr "负责人或负责机构的联系电话"

msgid "Facsimile"
msgstr "传真"

msgid ""
"telephone number of a facsimile machine for the responsible organization or "
"individual"
msgstr "负责人或负责机构的传真联系号码"

msgid "Delivery Point"
msgstr "联系地址"

msgid ""
"physical and email address at which the organization or individual may be "
"contacted"
msgstr "可以联系到负责人或负责团体的地址及email地址"

msgid "City"
msgstr "城市"

msgid "city of the location"
msgstr "城市"

msgid "Administrative Area"
msgstr "行政区域"

msgid "state, province of the location"
msgstr "州或省"

msgid "Postal Code"
msgstr "邮政编码"

msgid "ZIP or other postal code"
msgstr "邮编"

msgid "Country"
msgstr "国家"

msgid "country of the physical address"
msgstr "实际地址所在的国家"

msgid ""
"commonly used word(s) or formalised word(s) or phrase(s) used to describe "
"the subject             (space or comma-separated"
msgstr "用于描述对象的常用或正式的词语或短语，关键词之间用空格或逗号隔开"

msgid "Timezone"
msgstr "时区"

msgid "No Group"
msgstr "没有群体"

msgid "All contents"
msgstr "所有内容"

msgid "No Organization Info"
msgstr "没有组织信息"

msgid "Forgot Username"
msgstr "忘记用户名"

msgid ""
"Enter your email address and click the submit button. <br />Your username "
"will be sent to you."
msgstr "请输入电子邮箱地址并点击提交按钮。<br />我们将向您发送您的用户名。"

msgid "Create Profile"
msgstr "创建个人信息"

msgid "Profile of "
msgstr "简介-"

#, fuzzy
#| msgid "GeoExplorer"
msgid "people explore"
msgstr "GeoExplorer"

msgid "Not provided."
msgstr "未提供信息。"

msgid "Position"
msgstr "位置"

msgid "Organization"
msgstr "组织"

msgid "Location"
msgstr "位置"

msgid "Not provided"
msgstr "未提供"

msgid "Fax"
msgstr "传真"

msgid "User layers WMS GetCapabilities document"
msgstr ""

msgid "Message User"
msgstr "用户消息"

msgid "Edit profile"
msgstr "编辑配置文件"

msgid "Connected social accounts"
msgstr "关联社交账户"

msgid "Associated e-mails"
msgstr "关联电子邮箱"

msgid "Set/Change password"
msgstr "设置/修改密码"

msgid "Upload new layers"
msgstr "上传新图层"

#, fuzzy
#| msgid "Create a new map"
msgid "Create a new layer"
msgstr "创建一个新的地图"

#, fuzzy
#| msgid "Upload Document"
msgid "Upload new document"
msgstr "上传文件"

msgid "Create a new map"
msgstr "创建一个新的地图"

msgid "My Activities"
msgstr "我的活动"

msgid "Notifications"
msgstr "通知"

msgid "Announcements"
msgstr "通知"

msgid "Invite Users"
msgstr "邀请用户"

msgid "User Activities"
msgstr "用户活动"

msgid "Resources"
msgstr "资源"

#, fuzzy
#| msgid "Invite people"
msgid "edit people"
msgstr "邀请用户"

msgid "Edit Your Profile"
msgstr "编辑您的个人信息"

msgid "Edit Profile for"
msgstr "编辑信息于"

msgid "Change your avatar"
msgstr "更换头像"

msgid "Update profile"
msgstr "更新个人信息"

msgid "Explore People"
msgstr "浏览用户"

msgid "Your username for "
msgstr "您的用户名"

msgid "Your username has been emailed to you."
msgstr "用户名已发送到您的电子邮箱。"

msgid "No user could be found with that email address."
msgstr "找不到使用此email的用户。"

#, fuzzy
#| msgid "You are not permitted to save or edit this map."
msgid "You are not permitted to save or edit this resource."
msgstr "您不允许保存或编辑此地图。"

#, fuzzy
#| msgid "requested you to download this resource"
msgid "You are not authorized to download this resource."
msgstr "请您下载该资源"

msgid ""
"No files have been found for this resource. Please, contact a system "
"administrator."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Documents"
msgid "No files found."
msgstr "文件"

#, fuzzy
#| msgid "Not provided"
msgid "Not Authorized"
msgstr "未提供"

#, fuzzy
#| msgid "style name"
msgid "style xml"
msgstr "格式名称"

#, fuzzy
#| msgid "sld url"
msgid "style url"
msgstr "sld链接"

#, fuzzy
#| msgid "sld url"
msgid "style legend url"
msgstr "sld链接"

msgid "Layer Style changed. Redirecting to apply changes..."
msgstr ""

msgid "You may also use browser reload."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Actions"
msgid "Action"
msgstr "操作"

#, fuzzy
#| msgid "Layer Default Style"
msgid "Set As Default Style"
msgstr "默认样式"

#, fuzzy
#| msgid "Download"
msgid "Download Style"
msgstr "下载"

#, fuzzy
#| msgid "Remove Layers"
msgid "Remove Style"
msgstr "移除图层"

msgid "Reload to see changes"
msgstr ""

#, python-brace-format
msgid ""
"You should use a GIS software or a library which support TMS service to use "
"this URL : {url}"
msgstr ""

msgid "Session is Expired. Please login again!"
msgstr ""

msgid "Permissions successfully updated!"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Permissions"
msgid "Error updating permissions :("
msgstr "权限"

#, fuzzy
#| msgid "You do not have permissions for this layer."
msgid "You are not allowed to change permissions for this resource"
msgstr "您没有权限查看或下载此图层。"

msgid "Security Rules Cache Refreshed!"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "You are not permitted to save or edit this map."
msgid "You cannot modify this resource!"
msgstr "您不允许保存或编辑此地图。"

#, fuzzy
#| msgid "Password changed successfully."
msgid "Attributes/Stats Refreshed Successfully!"
msgstr "密码更改成功。"

msgid "GeoWebCache Tiled Layer Emptied!"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Set permissions"
msgid "Wrong permissions specification"
msgstr "设置权限"

#, fuzzy
#| msgid "Identification"
msgid "error delivering notification"
msgstr "身份认证"

msgid "Auto-detect"
msgstr "自动检测"

msgid "Paired WMS/WFS/WCS"
msgstr "配对WMS / WFS / WCS"

msgid "Web Map Service"
msgstr "网络地图服务"

msgid "Catalogue Service"
msgstr "目录服务"

#, fuzzy
#| msgid "ArcGIS REST Service"
msgid "ArcGIS REST MapServer"
msgstr "ArcGIS的REST服务"

#, fuzzy
#| msgid "ArcGIS REST Service"
msgid "ArcGIS REST ImageServer"
msgstr "ArcGIS的REST服务"

msgid "OpenGeoPortal"
msgstr "OpenGeoPortal"

msgid "Harvard Geospatial Library"
msgstr "哈佛地理空间库"

#, fuzzy
#| msgid "GeoNode's Web Services"
msgid "GeoNode (Web Map Service)"
msgstr "GeoNode Web服务"

#, fuzzy
#| msgid "Catalogue Service"
msgid "GeoNode (Catalogue Service)"
msgstr "目录服务"

msgid "Service URL"
msgstr "服务URL"

msgid "Service Type"
msgstr "服务类型"

#, fuzzy, python-format
#| msgid "service interfaces"
msgid "Service %(url)s is already registered"
msgstr "服务接口"

#, python-format
msgid "Could not connect to the service at %(url)s"
msgstr ""

#, python-format
msgid "Could not find importable resources for the service at %(url)s"
msgstr ""

#, python-format
msgid "Found service of type %(found_type)s instead of %(service_type)s"
msgstr ""

msgid "Local"
msgstr "本地"

msgid "Cascaded"
msgstr "级联"

msgid "Harvested"
msgstr "收获"

msgid "Indexed"
msgstr "索引"

msgid "Live"
msgstr "直播"

#, fuzzy
#| msgid "Resources"
msgid "Resource is queued"
msgstr "资源"

#, fuzzy
#| msgid "Remote Services"
msgid "Remote service unavailable"
msgstr "远程服务"

#, fuzzy
#| msgid "Service name"
msgid "Service unavailable"
msgstr "服务名"

#, fuzzy
#| msgid "Point of Contact"
msgid "Could not contact"
msgstr "切点"

#, fuzzy
#| msgid "Contact:"
msgid "Contact"
msgstr "联系："

#, fuzzy
#| msgid "Resources"
msgid "Service Resources"
msgstr "资源"

#, fuzzy
#| msgid "A resource's download has been requested"
msgid "No resources have been imported yet."
msgstr "一个资源的下载请求已提交"

#, fuzzy
#| msgid "Retry"
msgid "Retry job"
msgstr "重试"

msgid "previous"
msgstr ""

msgid "next"
msgstr ""

msgid "Connecting to service..."
msgstr ""

msgid "Edit Service Metadata"
msgstr "编辑元数据服务"

#, fuzzy
#| msgid "Remote Services"
msgid "Import Service Resources"
msgstr "远程服务"

msgid "Remove Service"
msgstr "删除服务"

msgid "Edit Service"
msgstr "编辑服务"

msgid "Services"
msgstr "服务"

msgid "Register a new Service"
msgstr "注册新服务"

msgid "Remote Services"
msgstr "远程服务"

#, fuzzy
#| msgid "service interfaces"
msgid "No services registered"
msgstr "服务接口"

#, fuzzy
#| msgid "Register a new Service"
msgid "Register Service"
msgstr "注册新服务"

msgid "Register New Service"
msgstr ""

msgid "Service has been created:"
msgstr "服务已创建："

msgid "The following layers will be imported"
msgstr "以下层将被导入"

msgid "Remove Remote Service"
msgstr "移除遥感服务"

msgid "Are you sure you want to remove"
msgstr "您确定要删除"

msgid "Deleting service and its associated resources..."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Resources"
msgid "Import resources"
msgstr "资源"

#, fuzzy
#| msgid "now"
msgid "no"
msgstr "现在"

msgid "resources can be imported"
msgstr ""

msgid "- These will be cascaded through your local geoserver instance"
msgstr ""

msgid "Id"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Clear all filters"
msgid "Clear Filter"
msgstr "清空所有过滤器"

msgid "Back to service details"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Resources"
msgid "Import Resources"
msgstr "资源"

#, fuzzy
#| msgid "Preview"
msgid "Previous"
msgstr "预览"

#, fuzzy
#| msgid "A resource's download has been requested"
msgid "All resources have already been imported"
msgstr "一个资源的下载请求已提交"

msgid "Harvesting resources..."
msgstr ""

msgid "Re-scan Service for new Resources"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "service interfaces"
msgid "Service registered successfully"
msgstr "服务接口"

#, fuzzy
#| msgid "A resource's download has been requested"
msgid "The selected resources are being imported"
msgstr "一个资源的下载请求已提交"

#, fuzzy
#| msgid "A resource's download has been requested"
msgid "The selected resources have been imported"
msgstr "一个资源的下载请求已提交"

#, fuzzy
#| msgid "A resource's download has been requested"
msgid "Resource is already being processed"
msgstr "一个资源的下载请求已提交"

#, fuzzy
#| msgid "A resource's download has been requested"
msgid "Resource {} is being processed"
msgstr "一个资源的下载请求已提交"

#, fuzzy
#| msgid "Password changed successfully."
msgid "Service rescanned successfully"
msgstr "密码更改成功。"

#, fuzzy
#| msgid "You are not permitted to remove this service."
msgid "You are not permitted to change this service."
msgstr "您不得删除此服务。"

msgid "You are not permitted to remove this service."
msgstr "您不得删除此服务。"

#, fuzzy
#| msgid "Service has been created:"
msgid "Service {} has been deleted"
msgstr "服务已创建："

msgid "created"
msgstr "创建"

msgid "deleted"
msgstr "删除"

msgid "updated"
msgstr "更新"

msgid "added a comment"
msgstr "添加评论"

msgid "updated a comment"
msgstr "最新评论"

msgid "uploaded"
msgstr "上传"

msgid "Recent activity"
msgstr "近期活动"

msgid "to"
msgstr "对"

msgid "on"
msgstr "上"

msgid "Not Permitted"
msgstr "不允许"

#, fuzzy
#| msgid ""
#| "\n"
#| "          You are not allowed to perform this operation.  \n"
#| "      "
msgid ""
"\n"
"          You are not allowed to perform this operation.\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"您无权执行此操作。"

msgid "Please verify that you are logged in as the correct user."
msgstr "您不是登录用户。"

msgid "Please login or register and retry."
msgstr "请登录或注册，然后重试。"

msgid "Page Not Found"
msgstr "找不到网页"

#, fuzzy
#| msgid ""
#| "\n"
#| "      The page you requested does not exist.  Perhaps you are using an "
#| "outdated bookmark?\n"
#| "  "
msgid ""
"\n"
"          The page you requested does not exist.  Perhaps you are using an "
"outdated bookmark?\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"您请求的页面不存在。原因可能是网址过时？ "

#, fuzzy
#| msgid "Elevation"
msgid "Toggle navigation"
msgstr "高程"

msgid "People"
msgstr "用户"

msgid "Search"
msgstr "查询"

msgid "Register"
msgstr "注册"

msgid "Sign in"
msgstr "登录"

msgid "You are using an outdated browser that is not supported by GeoNode."
msgstr "您正在使用一个GeoNode不支持的过时网站"

msgid ""
"Please use a <strong>modern browser</strong> like Mozilla Firefox, Google "
"Chrome or Safari."
msgstr "请使用<strong>更新的浏览器</strong>，比如火狐、谷歌和苹果浏览器。"

msgid "There was a problem loading this page"
msgstr "有一个问题，加载此页"

#, fuzzy
#| msgid ""
#| "\n"
#| "            Please contact your GeoNode administrator (he may have "
#| "received an email automatically if he configured it properly).\n"
#| "            If you are the site administrator, enable debug mode to see "
#| "the actual error and fix it or file an issue in <a href=\"http://github."
#| "com/GeoNode/geonode/issues\">GeoNode's issue tracker</a>\n"
#| "            "
msgid ""
"\n"
"            Please contact your GeoNode administrator (they may have "
"received an email automatically if they configured it properly).\n"
"            If you are the site administrator, enable debug mode to see the "
"actual error and fix it or file an issue in <a href=\"http://github.com/"
"GeoNode/geonode/issues\">GeoNode's issue tracker</a>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"            请联系您的GeoNode管理员（如果他正确安装了GeoNode他也许已经收到一"
"封自动邮件。\n"
"            如果您是网站管理员，能够调试去看真正的错误并修复错误或将其归档入"
"<a href=\"http://github.com/GeoNode/geonode/issues\">GeoNode's issue "
"tracker</a>\n"
"            "

msgid "Add Remote Service"
msgstr "添加远程服务"

#, fuzzy
#| msgid "Create a Map"
msgid "Create Map"
msgstr "创建地图"

msgid "Add User"
msgstr "添加用户"

msgid "Powered by"
msgstr "提供者："

msgid "version"
msgstr "版本"

#, fuzzy
#| msgid "Developer Access"
msgid "Developers"
msgstr "开发者通道"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Remember Me"
msgstr "保存密码"

msgid "Menu"
msgstr "菜单"

msgid "Recent Activity"
msgstr "最近的活动"

msgid "Inbox"
msgstr "收件箱"

msgid "Help"
msgstr "帮助"

msgid "Log out"
msgstr "注销"

msgid "Info"
msgstr "信息"

msgid "Granules"
msgstr "颗粒"

msgid "Share"
msgstr "分享"

msgid "Ratings"
msgstr "评分"

msgid "Exif"
msgstr "Exif"

msgid "Set permissions on selected resources"
msgstr "对选定的资源设置权限"

msgid "Apply Changes"
msgstr "应用更改"

msgid "total"
msgstr ""

msgid "Add Comment"
msgstr "添加评论"

msgid "Log in to add a comment"
msgstr "登录以添加评论"

msgid "By"
msgstr "通过"

msgid "Submit Comment"
msgstr "上传评论"

msgid "Who can view it?"
msgstr "谁可以查看它？"

msgid "Anyone"
msgstr "任何人"

msgid "The following users:"
msgstr "以下用户："

msgid "The following groups:"
msgstr "以下群体："

msgid "Who can download it?"
msgstr "谁可以下载吗？"

msgid "Who can change metadata for it?"
msgstr "谁可以改变元数据？"

msgid "Who can edit data for this layer?"
msgstr "谁可以为该图层编辑的数据？"

msgid "Who can edit styles for this layer?"
msgstr "谁可以编辑样式这一层？"

msgid ""
"Who can manage it? (update, delete, change permissions, publish/unpublish it)"
msgstr "谁可以管理它？ (更新，删除，更改权限，发布/取消发布)"

msgid "Set permissions for this resource"
msgstr "此资源设置权限"

#, fuzzy
#| msgid "Explore Groups"
msgid "People and Groups"
msgstr "浏览群体类别"

msgid "Geo Limits"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "User"
#| msgid_plural "Users"
msgid "Users"
msgstr "用户"

msgid "Show Geo Limits"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Upload Documents"
msgid "Upload Geo Limits"
msgstr "上传文件"

msgid "Save Geo Limits"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Delete from Favorites"
msgid "Delete Geo Limits"
msgstr "从喜爱中删除"

msgid "Message box"
msgstr "消息框"

msgid "OK"
msgstr "好的"

msgid "Mandatory files : SHP , DBF"
msgstr ""

msgid ""
"Upload a ZIP file containing an ESRI Shapefile. If the ZIP provides also a ."
"prj file, you don't have to specify the EPSG SRID"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Choose Files"
msgid "Choose"
msgstr "选择文件"

#, fuzzy
#| msgid "Choose Files"
msgid "Choose a file..."
msgstr "选择文件"

msgid "Reset"
msgstr ""

msgid "Only the SRID number without the 'EPSG:' prefix!"
msgstr ""

msgid "Default : 4326"
msgstr ""

msgid "Set your desired encoding UTF-8, Big5, Big5-HKSCS ..."
msgstr ""

msgid "Load SHP-ZIP"
msgstr ""

msgid ""
"<p>This will remove the Geo Limits currently drawn on the map.</p><p>In "
"order to store the Geo Limits you will need to <strong>save</strong> them "
"anyway.</p><p>Do you want to proceed?</p>"
msgstr ""

msgid ""
"<p>This will override the current stored Geo Limits on the DB.</p><p>To "
"apply them you will need to click on <strong>Apply Changes</strong> button "
"anyway.</p><p><strong>WARNING:</strong> This operation cannot be reverted!</"
"p><p>Do you want to proceed?</p>"
msgstr ""

msgid "Save Geo Limit"
msgstr ""

msgid ""
"<p>Geometry <strong>successfully</strong> saved!</p><p>To apply them you "
"will need to click on <strong>Apply Changes</strong> button.</p>"
msgstr ""

msgid "<p><strong>Error</strong> while trying to save the Geometry!</p>"
msgstr ""

msgid "Load Geo Limits"
msgstr ""

msgid "Load Geo Limit"
msgstr ""

msgid "<p><strong>No Geometry</strong> found!</p>"
msgstr ""

msgid ""
"<p>This will <strong>permanently</strong> remove the Geo Limits from the DB."
"</p><p>To apply them you will need to click on <strong>Apply Changes</"
"strong> button.</p><p>Do you want to proceed?</p>"
msgstr ""

msgid "Delete Geo Limit"
msgstr ""

msgid "<p><strong>Geo Limitsy</strong> successfully deleted!</p>"
msgstr ""

msgid ""
"<p><strong>Error</strong> occurred while trying to delete Geo Limits:</p>"
msgstr ""

msgid "Choose users..."
msgstr "选择用户..."

msgid "Choose groups..."
msgstr "选择群体..."

msgid "Placeholder for status-message"
msgstr ""

msgid "Placeholder for status-message-body"
msgstr ""

msgid "About GeoNode"
msgstr "关于GeoNode"

msgid ""
"GeoNode is a geospatial content management system, a platform for the "
"management and publication of geospatial data. It brings together mature and "
"stable open-source software projects under a consistent and easy-to-use "
"interface allowing non-specialized users to share data and create "
"interactive maps."
msgstr ""
"GeoNode是一个地理空间内容管理系统，用于管理地理空间数据的发布。它将成熟且稳定"
"的开放源码软件项目组合在一个一致且易用的界面上，允许非专业用户共享数据并创建"
"交互式地图。"

msgid ""
"Data management tools built into GeoNode allow for integrated creation of "
"data, metadata, and map visualizations. Each dataset in the system can be "
"shared publicly or restricted to allow access to only specific users. Social "
"features like user profiles and commenting and rating systems allow for the "
"development of communities around each platform to facilitate the use, "
"management, and quality control of the data the GeoNode instance contains."
msgstr ""
"集成于GeoNode的数据管理工具允许数据、元数据和地图可视化的集成创建。系统内的每"
"一个数据集都能被共享或者限制特定用户查看。诸如用户信息和评论的社会要素，以及"
"评价体系构成了平台的社区建设，以促进GeoNode实体所包含的数据的使用、管理和质量"
"控制。"

msgid ""
"It is also designed to be a flexible platform that software developers can "
"extend, modify or integrate against to meet requirements in their own "
"applications."
msgstr ""
"它还被设计成一个灵活的、软件开发人员可以扩展、修改或集成的平台，以满足软件开"
"发人员自己对程序应用的需求。"

#, fuzzy
#| msgid "Account activated"
msgid "Account Inactive"
msgstr "账户激活"

#, fuzzy
#| msgid "Your account is now active"
msgid "This account is inactive."
msgstr "您的账户现在处于活动状态"

msgid "Account Pending Approval"
msgstr "等待批准的账户"

#, python-format
msgid ""
"We have sent the administrators a notice to approve your account associated "
"with <b>%(email)s</b>. If the account is approved, you will receive a "
"confirmation notice."
msgstr ""
"我们已经给管理员发送了一个通知准许您的账户与<b>%(email)s</b>连接。 如果该账户"
"被批准，您将收到一个确认通知。"

#, fuzzy
#| msgid "count"
msgid "Account"
msgstr "数目"

#, fuzzy
#| msgid "Email Address"
msgid "E-mail Addresses"
msgstr "Email"

msgid "The following e-mail addresses are associated with your account:"
msgstr ""

msgid "Verified"
msgstr ""

msgid "Unverified"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Primary email"
msgid "Primary"
msgstr "主邮件"

msgid "Make Primary"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Identification"
msgid "Re-send Verification"
msgstr "身份认证"

#, fuzzy
#| msgid "Warning"
msgid "Warning:"
msgstr "注意"

msgid ""
"You currently do not have any e-mail address set up. You should really add "
"an e-mail address so you can receive notifications, reset your password, etc."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Email Address"
msgid "Add E-mail Address"
msgstr "Email"

#, fuzzy
#| msgid "Email"
msgid "Add E-mail"
msgstr "邮件"

msgid "Do you really want to remove the selected e-mail address?"
msgstr ""

#, python-format
msgid ""
"Hello from %(site_name)s!\n"
"\n"
"You're receiving this e-mail because user %(user_display)s has given yours "
"as an e-mail address to connect their account.\n"
"\n"
"To confirm this is correct, go to %(activate_url)s\n"
msgstr ""

#, python-format
msgid ""
"Thank you from %(site_name)s!\n"
"%(site_domain)s"
msgstr ""

#, fuzzy, python-format
#| msgid "Confirm email address for %(site_name)s"
msgid "Please confirm email address for %(site_name)s"
msgstr "确认电子邮件地址 %(site_name)s"

#, python-format
msgid "You have been invited to sign up at %(site_name)s."
msgstr ""

#, fuzzy, python-format
#| msgid "Confirm email address for %(site_name)s"
msgid "Create an account on %(site_name)s"
msgstr "确认电子邮件地址 %(site_name)s"

msgid ""
"This is the email notification to confirm your password has been changed on"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Change password: %s"
msgid "Change password email notification"
msgstr "修改密码：%s"

#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "You're receiving this email because you or someone else has requested a "
#| "password for your user account at %(site_name)s.\n"
#| "It can be safely ignored if you did not request a password reset. Click "
#| "the link below to reset your password.\n"
#| "\n"
#| "%(password_reset_url)s\n"
msgid ""
"Hello from %(site_name)s!\n"
"\n"
"You're receiving this e-mail because you or someone else has requested a "
"password for your user account.\n"
"It can be safely ignored if you did not request a password reset. Click the "
"link below to reset your password."
msgstr ""
"您收到这封电子邮件，因为您或其他人曾在 %(site_name)s 请求密码为您的用户帐户。"
"它可以安全地忽略，如果您没有申请密码重置。点击以下链接重设密码。 \n"
"\n"
"%(password_reset_url)s\n"

#, python-format
msgid "In case you forgot, your username is %(username)s."
msgstr ""

#, python-format
msgid ""
"Thank you for using %(site_name)s!\n"
"%(site_domain)s"
msgstr ""

#, python-format
msgid "[%(site_name)s] Password reset"
msgstr "[%(site_name)s] 密码重置"

#, fuzzy
#| msgid "Confirm your email address"
msgid "Confirm E-mail Address"
msgstr "确认您的邮件地址"

#, python-format
msgid ""
"Please confirm that <a href=\"mailto:%(email)s\">%(email)s</a> is an e-mail "
"address for user %(user_display)s."
msgstr ""

msgid "Confirm"
msgstr "确定"

#, python-format
msgid ""
"This e-mail confirmation link expired or is invalid. Please <a href="
"\"%(email_url)s\">issue a new e-mail confirmation request</a>."
msgstr ""

msgid "Log in"
msgstr "登录"

msgid "Log in to an existing account"
msgstr "登录到现有帐户"

#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "Please sign in with one\n"
#| "      of your existing third party accounts. Or, <a href=\"%(signup_url)s"
#| "\">sign up</a>      for a %(site_name)s account and sign in below:"
msgid ""
"Please sign in with one\n"
"      of your existing third party accounts. Or, <a href=\"%(signup_url)s"
"\">sign up</a>\n"
"      for a %(site_name)s account and sign in below:"
msgstr ""
"请用您已存在的第三方账号登录。或者<a href=\"%(signup_url)s\">注册</a>一个 "
"%(site_name)s 账号并在下方登录："

msgid "or"
msgstr ""

#, python-format
msgid ""
"If you have not created an account yet, then please\n"
"      <a href=\"%(signup_url)s\">sign up</a> first."
msgstr "如果您未拥有账号，请先<a href=\"%(signup_url)s\">注册</a>。"

#, fuzzy
#| msgid "Forgot your password?"
msgid "Forgot Password?"
msgstr "忘记密码？"

#, fuzzy
#| msgid "Sign in"
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

msgid "Are you sure you want to log out?"
msgstr "您确定要注销？"

msgid "Password change"
msgstr "更改密码"

msgid "Password Change"
msgstr "更改密码"

msgid "Change your password here"
msgstr "在这里更改您的密码"

msgid "Change my password"
msgstr "更改我的密码"

msgid "Password reset"
msgstr "密码重置"

msgid "Password Reset"
msgstr "密码重置"

msgid "Forgotten your password?"
msgstr "忘记密码？"

msgid ""
"Enter your email address below, and we'll send you an email allowing you to "
"reset it."
msgstr "在下面输入您的邮件地址，我们将会向您发送一封允许您重置密码的邮件。"

msgid "Reset my password"
msgstr "重设密码"

#, python-format
msgid ""
"If you have any trouble resetting your password, contact us at <a href="
"\"mailto:%(THEME_ACCOUNT_CONTACT_EMAIL)s\">%(THEME_ACCOUNT_CONTACT_EMAIL)s</"
"a>."
msgstr ""
"如果您在重置密码时遇到任何问题，请联系我们， <a href=\"mailto:"
"%(THEME_ACCOUNT_CONTACT_EMAIL)s\">%(THEME_ACCOUNT_CONTACT_EMAIL)s</a>."

msgid ""
"We have sent you an e-mail. Please contact us if you do not receive it "
"within a few minutes."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Change password"
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

msgid "Bad Token"
msgstr ""

#, python-format
msgid ""
"The password reset link was invalid, possibly because it has already been "
"used.  Please request a <a href=\"%(passwd_reset_url)s\">new password reset</"
"a>."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Change password"
msgid "change password"
msgstr "更改密码"

#, fuzzy
#| msgid "Password change"
msgid "Your password is now changed."
msgstr "更改密码"

#, fuzzy
#| msgid "Password"
msgid "Set Password"
msgstr "密码"

#, fuzzy
#| msgid "Password reset"
msgid "Password Set"
msgstr "密码重置"

#, fuzzy
#| msgid "Change your password here"
msgid "Set your password here"
msgstr "在这里更改您的密码"

#, fuzzy
#| msgid "Set/Change password"
msgid "Set password"
msgstr "设置/修改密码"

msgid "Sign up"
msgstr "注册"

msgid ""
"Sign up with one\n"
"              of your existing third party accounts"
msgstr ""

msgid "Create a new local account"
msgstr "创建新的本地账户"

msgid "Sign Up Closed"
msgstr ""

msgid "We are sorry, but the sign up is currently closed."
msgstr ""

msgid "Note"
msgstr "注意"

#, python-format
msgid "you are already logged in as %(user_display)s."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Confirm your email address"
msgid "Verify your email address"
msgstr "确认您的邮件地址"

#, fuzzy
#| msgid ""
#| "We have sent you an email to <b>%(email)s</b> for verification. Follow "
#| "the link provided to finalize the signup process."
msgid ""
"We have sent an email to you for verification. Follow the\n"
"    link provided to finalize the signup process. Please contact us if you "
"do\n"
"    not receive it within a few minutes"
msgstr "我们已经发送了一封确认邮件给<b>%(email)s</b>。按照提供的链接完成注册。"

#, fuzzy
#| msgid "Email Address"
msgid "Verify Your E-mail Address"
msgstr "Email"

msgid ""
"This part of the site requires us to verify that\n"
"you are who you claim to be. For this purpose, we require that you\n"
"verify ownership of your e-mail address. "
msgstr ""

msgid ""
"We have sent an e-mail to you for\n"
"verification. Please click on the link inside this e-mail. Please\n"
"contact us if you do not receive it within a few minutes."
msgstr ""

#, python-format
msgid ""
"<strong>Note:</strong> you can still <a href=\"%(email_url)s\">change your e-"
"mail address</a>."
msgstr ""

msgid "My Activity feed"
msgstr "我的活动饲料"

msgid "Activity Feed"
msgstr "活动资​​讯"

#, fuzzy
#| msgid "Are you sure you want to remove"
msgid "Are you sure you want to run the selected"
msgstr "您确定要删除"

#, fuzzy
#| msgid "Yes, I am sure"
msgid "Yes, I'm sure"
msgstr "是的，我确定"

msgid "GeoNode site admin"
msgstr "GeoNode站点管理员"

msgid "GeoNode administration"
msgstr "GeoNode管理"

msgid "Delete Announcement?"
msgstr ""

msgid "Are you sure you want to delete this announcement?"
msgstr "您确定您想要删除该公告"

msgid "Edit Announcement"
msgstr "编辑公告"

msgid "Create Announcement"
msgstr "创建公告"

msgid "New Announcement"
msgstr "创建公告"

msgid "Level"
msgstr "等级"

msgid "Announcement"
msgstr "公告"

msgid "Published From"
msgstr "有效时间"

#, python-format
msgid ""
"\n"
"          Published from <b>%(publish_start)s</b> to <b>%(publish_end)s</"
"b>.\n"
"          "
msgstr ""
"\n"
"          发布自 <b>%(publish_start)s</b> 到 <b>%(publish_end)s</b>.\n"
"          "

#, python-format
msgid "Announcements : %(announcement)s"
msgstr "公告：%(announcement)s"

msgid "Back to edit your profile information"
msgstr "返回编辑您的个人信息"

msgid "Your current avatar: "
msgstr "您当前的头像："

msgid "You haven't uploaded an avatar yet. Please upload one now."
msgstr "您还没有上传头像。请现在上传一张。"

msgid "Upload New Image"
msgstr "上传新图片"

msgid "Choose new Default"
msgstr "选择新的默认选项"

msgid "Delete Your Avatar"
msgstr "删除您的头像"

msgid "Please select the avatars that you would like to delete."
msgstr "请选择您想删除的头像。"

#, python-format
msgid ""
"You have no avatars to delete. Please <a href=\"%(avatar_change_url)s"
"\">upload one</a> now."
msgstr "您没有可删除的头像，请先<a href=\"%(avatar_change_url)s\">上传</a>。"

msgid "Delete These"
msgstr "删除这些"

#, fuzzy
#| msgid "GeoNode Help"
msgid "GeoNode Search"
msgstr "GeoNode帮助"

#, fuzzy
#| msgid "Contact:"
msgid "Contact Us"
msgstr "联系："

msgid "Tel"
msgstr ""

msgid "Uploading..."
msgstr "上传中..."

msgid "Upload in progress..."
msgstr "正在上传..."

msgid "Updating Thumbnail..."
msgstr "正在更新缩略图..."

#, fuzzy
#| msgid "Are you sure you want to remove"
msgid "Message. Do you want to proceed?"
msgstr "您确定要删除"

msgid "Information for Developers"
msgstr "针对开发者的帮助信息"

msgid "Useful information for developers interested in GeoNode."
msgstr "帮助信息 - 对GeoNode感兴趣的开发者"

#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "\n"
#| "    <p><a href=\"http://geonode.org/\">GeoNode</a> is an open service "
#| "built on open source software. We encourage you to build new applications "
#| "using the components and resources it provides. This page is a starting "
#| "point for developers interesting in taking full advantage of GeoNode. It "
#| "also includes links to the project's source code so anyone can build and "
#| "customize their own GeoNode. </p>\n"
#| "\n"
#| "    <h3>GeoNode Software</h3>\n"
#| "\n"
#| "    <p>All the code that runs GeoNode is open source. The code is "
#| "available at <a href=\"http://github.com/GeoNode/geonode\">http://github."
#| "com/GeoNode/geonode/</a>. The issue tracker for the project is at <a href="
#| "\"http://github.com/GeoNode/geonode/issues\">http://github.com/GeoNode/"
#| "geonode/issues</a>.</p>\n"
#| "\n"
#| "    <p>GeoNode is built using several open source projects, each with its "
#| "own community. If you are interested in contributing new features to the "
#| "GeoNode, we encourage you to do so by contributing to one of the projects "
#| "on which it is built:</p>\n"
#| "    <ul>\n"
#| "      <li><a href=\"http://geoext.org\">GeoExt</a> - The JavaScript "
#| "toolkit for rich web mapping applications</li>\n"
#| "      <li><a href=\"http://geoserver.org\">GeoServer</a> - Standards "
#| "based server for geospatial information</li>\n"
#| "      <li><a href=\"http://geowebcache.org\">GeoWebCache</a> - Cache "
#| "engine for WMS Tiles</li><li><a href=\"http://openlayers.org"
#| "\">OpenLayers</a> - Pure JavaScript library powering the maps of GeoExt</"
#| "li>\n"
#| "      <li><a href=\"http://pycsw.org\">pycsw</a> - CSW, OpenSearch and "
#| "OAI-PMH metadata catalogue server</li>\n"
#| "    </ul>\n"
#| "\n"
#| "    <h3>What are OGC Services?</h3>\n"
#| "    <p>The data in this application is served using open standards "
#| "endorsed by the <a href=\"http://opengeospatial.org/\">Open Geospatial "
#| "Consortium</a>; in particular, WMS (Web Map Service) is used for "
#| "accessing maps, WFS (Web Feature Service) is used for accessing vector "
#| "data, and WCS (Web Coverage Service) is used for accessing raster data.  "
#| "WMC (Web Map Context Documents) is used for sharing maps. You can use "
#| "these services in your own applications using libraries such as "
#| "OpenLayers, GeoTools, and OGR (all of which are open-source software and "
#| "available at zero cost).</p>\n"
#| "\n"
#| "    <h3>What is GeoWebCache?</h3>\n"
#| "    <p>GeoWebCache provides mapping tiles that are compatible with a "
#| "number of mapping engines, including Google Maps, Bing Maps and "
#| "OpenLayers. All the data hosted by GeoNode is also available through "
#| "GeoWebCache. GeoWebCache improves on WMS by caching data and providing "
#| "more responsive maps.</p>\n"
#| "\n"
#| "    <h3>CSW Example Code</h3>\n"
#| "    <p>To interact with GeoNode's CSW you can use any CSW client (QGIS "
#| "MetaSearch, GRASS, etc.).  The following example illustrates a simple "
#| "invocation using the OWSLib Python package:</p>\n"
#| "    <p><code>from owslib.csw import CatalogueServiceWeb</code></p>\n"
#| "    <p><code>from owslib.fes import PropertyIsLike</code></p>\n"
#| "    <p><code>csw = CatalogueServiceWeb('%(CATALOGUE_BASE_URL)s')</code></"
#| "p>\n"
#| "    <p><code>anytext = PropertyIsLike('csw:AnyText', 'birds')')</code></"
#| "p>\n"
#| "    <p><code>csw.getrecords2(constraints=[anytext])</code></p>\n"
#| "    <p><code>print csw.results</code></p>\n"
#| "    <p><code>print csw.records</code></p>\n"
#| "\n"
#| "    <h3>OpenLayers Example Code</h3>\n"
#| "\n"
#| "    <p>To include a GeoNode map layer in an OpenLayers map, first find "
#| "the name for that layer. This is found in the layer's <code>name</code> "
#| "field (not <code>title</code>) of the layer list. For this example, we "
#| "will use the Nicaraguan political boundaries background layer, whose name "
#| "is <code>risk:nicaragua_admin</code>. Then, create an instance of "
#| "OpenLayers.Layer.WMS:</p>\n"
#| "    <p><code>var geonodeLayer = new OpenLayers.Layer.WMS(\"GeoNode Risk "
#| "Data\", \"http://demo.geonode.org/geoserver/wms\",{ layers: \"risk:"
#| "nicaragua_admin\" });</code></p>\n"
#| "\n"
#| "    <h3>Google Maps Example Code</h3>\n"
#| "    <p>To include a GeoNode map layer in a Google Map, include the layer "
#| "namein the URL template.</p>\n"
#| "    <p><code>var tilelayer =  new GTileLayer(null, null, null, "
#| "{tileUrlTemplate: 'http://demo.geonode.org/geoserver/gwc/service/gmaps?"
#| "layers=risk:nicaragua_admin&#38;zoom={Z}&#38;x={X}&#38;y={Y}', isPng:"
#| "true, opacity:0.5 } );</code></p>\n"
#| "\n"
#| "    <h3>Shapefile/GeoJSON/GML Output</h3>\n"
#| "    <p>To get data from the GeoNode web services use the WFS protocol. "
#| "For example, to get the full Nicaraguan admin boundaries use:</p>\n"
#| "    <p><code>http://demo.geonode.org/geoserver/wfs?request=GetFeature&#38;"
#| "typeName=risk:nicaragua_admin&#38;outputformat=SHAPE-ZIP</code></p>\n"
#| "    <p>Changing output format to <code>json</code>, <code>GML2</code>, "
#| "<code>GML3</code>, or <code>csv</code> will get data in those formats. "
#| "The WFS protocol also can handle more precise queries, specifying a "
#| "bounding box or various spatial and non-spatial filters based on the "
#| "attributes of the data.</p>\n"
#| "\n"
#| "    <h3>GeoTools Example Code</h3>\n"
#| "    <p>Create a DataStore and extract a FeatureType from it, then run a "
#| "Query. It is all documented on the wiki at <code>http://geotools.org/</"
#| "code>.</p>\n"
#| "    "
msgid ""
"\n"
"    <p><a href=\"http://geonode.org/\">GeoNode</a> is an open service built "
"on open source software. We encourage you to build new applications using "
"the components and resources it provides. This page is a starting point for "
"developers interesting in taking full advantage of GeoNode. It also includes "
"links to the project's source code so anyone can build and customize their "
"own GeoNode. </p>\n"
"\n"
"    <h3>GeoNode Software</h3>\n"
"\n"
"    <p>All the code that runs GeoNode is open source. The code is available "
"at <a href=\"http://github.com/GeoNode/geonode\">http://github.com/GeoNode/"
"geonode/</a>. The issue tracker for the project is at <a href=\"http://"
"github.com/GeoNode/geonode/issues\">http://github.com/GeoNode/geonode/"
"issues</a>.</p>\n"
"\n"
"    <p>GeoNode is built using several open source projects, each with its "
"own community. If you are interested in contributing new features to the "
"GeoNode, we encourage you to do so by contributing to one of the projects on "
"which it is built:</p>\n"
"    <ul>\n"
"      <li><a href=\"http://geoserver.org\">GeoServer</a> - Standards based "
"server for geospatial information</li>\n"
"      <li><a href=\"http://geowebcache.org\">GeoWebCache</a> - Cache engine "
"for WMS Tiles</li><li><a href=\"http://openlayers.org\">OpenLayers</a> - "
"Pure JavaScript library powering the maps of GeoExt</li>\n"
"      <li><a href=\"http://pycsw.org\">pycsw</a> - CSW, OpenSearch and OAI-"
"PMH metadata catalogue server</li>\n"
"    </ul>\n"
"\n"
"    <h3>What are OGC Services?</h3>\n"
"    <p>The data in this application is served using open standards endorsed "
"by ISO and the <a href=\"http://opengeospatial.org/\">Open Geospatial "
"Consortium</a>; in particular, WMS (Web Map Service) is used for accessing "
"maps, WFS (Web Feature Service) is used for accessing vector data, and WCS "
"(Web Coverage Service) is used for accessing raster data.  WMC (Web Map "
"Context Documents) is used for sharing maps. You can use these services in "
"your own applications using libraries such as OpenLayers, GeoTools, and OGR "
"(all of which are open-source software and available at zero cost). "
"Additionally, CSW (Catalog Service for the Web) supports access to "
"collections of descriptive information (metadata) about data and services.</"
"p>\n"
"\n"
"    <h3>What is GeoWebCache?</h3>\n"
"    <p>GeoWebCache provides mapping tiles that are compatible with a number "
"of mapping engines, including Google Maps, Bing Maps and OpenLayers. All the "
"data hosted by GeoNode is also available through GeoWebCache. GeoWebCache "
"improves on WMS by caching data and providing more responsive maps.</p>\n"
"\n"
"    <h3>CSW Example Code</h3>\n"
"    <p>To interact with GeoNode's CSW you can use any CSW client (QGIS "
"MetaSearch, GRASS, etc.).  The following example illustrates a simple "
"invocation using the OWSLib Python package:</p>\n"
"    <p><code>from owslib.csw import CatalogueServiceWeb</code></p>\n"
"    <p><code>from owslib.fes import PropertyIsLike</code></p>\n"
"    <p><code>csw = CatalogueServiceWeb('%(CATALOGUE_BASE_URL)s')</code></p>\n"
"    <p><code>anytext = PropertyIsLike('csw:AnyText', 'birds')')</code></p>\n"
"    <p><code>csw.getrecords2(constraints=[anytext])</code></p>\n"
"    <p><code>print csw.results</code></p>\n"
"    <p><code>print csw.records</code></p>\n"
"\n"
"    <h3>OpenLayers Example Code</h3>\n"
"\n"
"    <p>To include a GeoNode map layer in an OpenLayers map, first find the "
"name for that layer. This is found in the layer's <code>name</code> field "
"(not <code>title</code>) of the layer list. For this example, we will use "
"the Nicaraguan political boundaries background layer, whose name is "
"<code>risk:nicaragua_admin</code>. Then, create an instance of OpenLayers."
"Layer.WMS:</p>\n"
"    <p><code>var geonodeLayer = new OpenLayers.Layer.WMS(\"GeoNode Risk Data"
"\", \"http://demo.geonode.org/geoserver/wms\",{ layers: \"risk:"
"nicaragua_admin\" });</code></p>\n"
"\n"
"    <h3>Google Maps Example Code</h3>\n"
"    <p>To include a GeoNode map layer in a Google Map, include the layer "
"namein the URL template.</p>\n"
"    <p><code>var tilelayer =  new GTileLayer(null, null, null, "
"{tileUrlTemplate: 'http://demo.geonode.org/geoserver/gwc/service/gmaps?"
"layers=risk:nicaragua_admin&#38;zoom={Z}&#38;x={X}&#38;y={Y}', isPng:true, "
"opacity:0.5 } );</code></p>\n"
"\n"
"    <h3>Shapefile/GeoJSON/GML Output</h3>\n"
"    <p>To get data from the GeoNode web services use the WFS protocol. For "
"example, to get the full Nicaraguan admin boundaries use:</p>\n"
"    <p><code>http://demo.geonode.org/geoserver/wfs?request=GetFeature&#38;"
"typeName=risk:nicaragua_admin&#38;outputformat=SHAPE-ZIP</code></p>\n"
"    <p>Changing output format to <code>json</code>, <code>GML2</code>, "
"<code>GML3</code>, or <code>csv</code> will get data in those formats. The "
"WFS protocol also can handle more precise queries, specifying a bounding box "
"or various spatial and non-spatial filters based on the attributes of the "
"data.</p>\n"
"\n"
"    <h3>GeoTools Example Code</h3>\n"
"    <p>Create a DataStore and extract a FeatureType from it, then run a "
"Query. It is all documented on the wiki at <code>http://geotools.org/</code>."
"</p>\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"    <p><a href=\"http://geonode.org/\">GeoNode</a> 是一个大件在开源软件上的开"
"放服务。我们鼓励您利用它提供的组件和资源搭建新的应用。该页面，对于那些对充分"
"利用GeoNode感兴趣的开发者来说，是一个起点。它也包含了项目来源的链接，所以任何"
"人都可以搭建和定制他们自己的GeoNode。</p>\n"
"\n"
"    <h3>GeoNode软件</h3>\n"
"\n"
"    <p>所有在GeoNode上运行的代码都是开源的。这些代码可在<a href=\"http://"
"github.com/GeoNode/geonode\">http://github.com/GeoNode/</a>获得。该项目的问题"
"跟踪在<a href=\"http://github.com/GeoNode/geonode/issues\">http://github.com/"
"GeoNode/geonode/issues</a>.</p>\n"
"\n"
"    <p>GeoNode是利用一些开源项目建立的，这些项目有自己的社区。如果您对给"
"GeoNode贡献新的特色感兴趣，我们鼓励您加入其中之一的项目去实现这样的想法：</"
"p>\n"
"    <ul>\n"
"      <li><a href=\"http://geoext.org\">GeoExt</a> - 富网络制图应用的"
"JavaScript工具包</li>\n"
"      <li><a href=\"http://geoserver.org\">GeoServer</a> - 地理空间信息基于标"
"准的服务器</li>\n"
"      <li><a href=\"http://geowebcache.org\">GeoWebCache</a> - WMS瓦片的高速"
"缓存引擎</li><li><a href=\"http://openlayers.org\">OpenLayers</a> - 纯"
"JavaScript库支持GeoExt地图</li>\n"
"      <li><a href=\"http://pycsw.org\">pycsw</a> - CSW, OpenSearch and OAI-"
"PMH元数据目录数据库</li>\n"
"    </ul>\n"
"\n"
"    <h3>什么是OGC服务?</h3>\n"
"    <p>服务该应用的数据是利用开放的标准授权自<a href=\"http://opengeospatial."
"org/\">Open Geospatial Consortium</a>;特别地，WMS(网络制图服务)是用来获得地"
"图，WFS（网络要素服务）是用来获取矢量数据，WCS（网络覆盖服务）是用来获取栅格"
"数据。WMC（网络制图环境文档）是用来分享地图的。您可以在您自己的应用上利用库例"
"如OpenLayers, GeoTools, and OGR(这些全部都是开源软件且免费提供)去使用这些服"
"务。</p>\n"
"\n"
"    <h3>什么是GeoWebCache?</h3>\n"
"    <p>GeoWebCache提供可兼容多数制图引擎的制图瓦片，包括Google Maps, Bing "
"Maps and OpenLayers. 所有GeoNode中的数据也可通过GeoWebCache找到。GeoWebCache"
"通过缓存数据和提供更多的响应地图对WMS加以改良。</p>\n"
"\n"
"    <h3>CSW代码示例</h3>\n"
"    <p>您可以利用任何CSW客户端（QGIS MetaSearch, GRASS, etc.）去连接GeoNode的"
"下列例子举例说明了一种简单的利用OWSLib Python包的调用:</p>\n"
"    <p><code>from owslib.csw import CatalogueServiceWeb</code></p>\n"
"    <p><code>from owslib.fes import PropertyIsLike</code></p>\n"
"    <p><code>csw = CatalogueServiceWeb('%(CATALOGUE_BASE_URL)s')</code></p>\n"
"    <p><code>anytext = PropertyIsLike('csw:AnyText', 'birds')')</code></p>\n"
"    <p><code>csw.getrecords2(constraints=[anytext])</code></p>\n"
"    <p><code>print csw.results</code></p>\n"
"    <p><code>print csw.records</code></p>\n"
"\n"
"    <h3>OpenLayers代码示例</h3>\n"
"\n"
"    <p>为了在一张OpenLayers地图中包含一张GeoNode地图图层，首先需要找到该图层"
"的名字该在图层列表的<code>name</code> 处找（不是<code>title</code>）。针对该"
"例子，我们将利用Nicaraguan行政区划背景图层，它的名字是<code>risk:"
"nicaragua_admin</code>。然后，创建一个OpenLayers.Layer.WMS的实例：</p>\n"
"    <p><code>var geonodeLayer = new OpenLayers.Layer.WMS(\"GeoNode Risk Data"
"\", \"http://demo.geonode.org/geoserver/wms\",{ layers: \"risk:"
"nicaragua_admin\" });</code></p>\n"
"\n"
"    <h3>Google地图代码示例</h3>\n"
"    <p>为了在一个Google地图中包含一张GeoNode地图图层，包含在地址模板中的图层"
"名称。</p>\n"
"    <p><code>var tilelayer =  new GTileLayer(null, null, null, "
"{tileUrlTemplate: 'http://demo.geonode.org/geoserver/gwc/service/gmaps?"
"layers=risk:nicaragua_admin&#38;zoom={Z}&#38;x={X}&#38;y={Y}', isPng:true, "
"opacity:0.5 } );</code></p>\n"
"\n"
"    <h3>Shapefile/GeoJSON/GML输出</h3>\n"
"    <p>利用WFS协议从GeoNode网站服务中得到数据。举个例子，为了得到完整的"
"Nicaraguan行政边界：</p>\n"
"    <p><code>http://demo.geonode.org/geoserver/wfs?request=GetFeature&#38;"
"typeName=risk:nicaragua_admin&#38;outputformat=SHAPE-ZIP</code></p>\n"
"    <p>改变输出格式到<code>json</code>, <code>GML2</code>, <code>GML3</"
"code>, or <code>csv</code> 将得到这些格式的数据。WFS协议也可以处理更多精确的"
"查询，区分一个边界矩形或者基于数据属性的各种各样的空间和非空间的过滤器。</"
"p>\n"
"\n"
"    <h3>GeoTools代码示例</h3>\n"
"    <p>创建一个数据存储对象，从中提取一个特征类型，然后进行查询。这全部被记录"
"在wiki<code>http://geotools.org/</code>。</p>\n"
"    "

msgid "GeoNode's Web Services"
msgstr "GeoNode Web服务"

msgid "GeoNode's Web Services are available from the following URLs:"
msgstr "GeoNode Web服务网址："

msgid "Dynamic tiles via WMS:"
msgstr "通过WMS动态瓦片："

msgid "Vector data via WFS:"
msgstr "WFS矢量数据："

msgid "Raster data via WCS:"
msgstr "通过WCS栅格数据："

msgid "Metadata search via CSW:"
msgstr "CSW元数据搜索："

msgid "Metadata search via OpenSearch:"
msgstr "通过OpenSearch搜索元数据："

msgid "Metadata search via OAI-PMH:"
msgstr "通过OAI-PMH搜索元数据："

msgid "Cached tiles via WMTS:"
msgstr "WMTS缓存切片："

msgid "User Guide"
msgstr "用户指南"

msgid "GeoNode Help"
msgstr "GeoNode帮助"

msgid ""
"This page provides helpful information about how to use the GeoNode. You can "
"use the sidebar links to navigate to what you want to know."
msgstr "本页提供如何使用GeoNode的帮助信息。请点击工具栏链接了解您想知道的内容"

msgid ""
"\n"
"    <p>The GeoNode provides access to data sets and a map editing "
"application allows users to browse existing maps and contribute their own.</"
"p>\n"
"\n"
"    <h4 id=\"browsing-data\">Browsing Layers</h4>\n"
"    <p>The <a href=\"/layers\">Layers</a> tab allows you to browse data "
"uploaded to this GeoNode.</p>\n"
"    <p>All data can be downloaded in a variety of formats, for use in other "
"applications.</p>\n"
"\n"
"    <h4 id=\"developer-access\">Developer Access</h4>\n"
"    <p>The <a href=\"/developer\"> Developer</a> page is the place for "
"developers to get started building applications against the GeoNode. It "
"includes instructions on using the web services, links to the source code of "
"the GeoNode, and information about the open source projects used to create "
"it.</p>\n"
"\n"
"    <h4 id=\"browsing-maps\">Browsing Maps</h4>\n"
"    <p>The GeoNode allows users to create and share maps with one another.</"
"p>\n"
"    <p>The <a href=\"/maps\">Maps</a> tab is a gateway to map exploration on "
"GeoNode.  From here you can <strong>search for a map</strong> or "
"<strong>create a map</strong>, which will open the <a href=\"/maps/new\">Map "
"Composer</a>.</p>\n"
"    <h5>Google Earth Mode</h5>\n"
"    <p>Any map viewed in the interactive map editor can be seen in 3D mode "
"with the Google Earth plugin. To switch to 3D mode select the Google Earth "
"globe logo, the rightmost button on top toolbar. If you do not have the "
"Google Earth plugin installed you will be prompted to install it.</p>\n"
"\n"
"    <h4 id=\"creating-a-map\">Creating a Map</h4>\n"
"    <p>To create a new map go to the <a href=\"/maps\">Contributed Maps</a> "
"tab and click the <a href=\"/maps/new\">create your own map</a> link.</p>\n"
"    <p>This will take you to the <a href=\"/maps/new\">Map Composer</a> with "
"a base layer loaded.</p>\n"
"    <p>To add data layers from the GeoNode click on the green plus button "
"located below the layers tab on the left hand side of the screen. This will "
"open a dialog listing all the layers available on the GeoNode.</p>\n"
"    <p>To add layers to your map select them and hit the <strong>Add Layers</"
"strong> button. When finished you may hit <strong>Done</strong> to close the "
"dialog and go back to the map.</p>\n"
"\n"
"    <h5>Reordering and Removing Layers</h5>\n"
"    <p>Change the display order of the layers listed in the data tab by "
"simply dragging and dropping their names. The order in the map will be "
"updated to reflect that. To turn a layer's visibility off simply uncheck it, "
"and to remove it entirely select it and hit the red minus button.</p>\n"
"\n"
"    <h5>Saving your map</h5>\n"
"    <p>Once a suitable set of layers and zoom level has been found it's time "
"to save it so others can see it.  Click the Save button--the left most icon "
"on the top toolbar, an image of a map with a disk--on the top menu and fill "
"out the title and abstract of the map.</p>\n"
"\n"
"    <h4 id=\"exporting-a-map\">Publishing a Map</h4>\n"
"    <p>Any map from the GeoNode can be embedded for use in another site or "
"blog. To publish a map:</p>\n"
"    <ol>\n"
"      <li>Select the from the list of maps on the community or map page and "
"then hit the 'Publish map' button.</li>\n"
"      <li>Choose your desired height and width for the widget in the wizard."
"</li>\n"
"      <li>Copy the HTML snippet provided in the wizard to any HTML page or "
"iFrame-supporting blog post.</li>\n"
"    </ol>\n"
"    <p>This will put an interactive widget showing you map in your web page "
"or blog post.</p>\n"
"    <p>Note that the <a href=\"/maps/new\">Map Composer</a> also has a "
"button to publish the map. Just be sure to save the map before publishing if "
"there are changes that you want others to see. It publishes the last saved "
"version, not the last viewed version.</p>\n"
"\n"
"    <h4 id=\"remixing-a-map\">Remixing a Map</h4>\n"
"    <p>Any map available can serve as a starting point for a new map.</p>\n"
"    <ol>\n"
"      <li>Open the map in the Map Composer.</li>\n"
"      <li>Add and remove layers as you like.</li>\n"
"      <li>Pan and zoom to highlight the area of interest.</li>\n"
"      <li><strong>IMPORTANT:</strong> Update the title, abstract, contact "
"info and tags to reflect the new map.</li>\n"
"      <li>Save the map.</li>\n"
"    </ol>\n"
"    <p>You will be able to see your new map when you search for it from the "
"<a href=\"/maps\">Maps</a> tab.</p>\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"    <p>GeoNode提供获取数据集的通道和一种使用户能够浏览已存在地图和投稿自己的"
"地图的地图编辑应用。</p>\n"
"\n"
"    <h4 id=\"browsing-data\">浏览图层</h4>\n"
"    <p><a href=\"/layers\">Layers</a>标签允许您去浏览那些被上传到GeoNode上的"
"数据。</p>\n"
"    <p>为了在其他应用上使用，所有数据都可以以多种格式下载。</p>\n"
"\n"
"    <h4 id=\"developer-access\">开发者使用权</h4>\n"
"    <p><a href=\"/developer\">开发者</a>页面是一个开发者开始构建不同于GeoNode"
"应用的地方。它包括网络服务的使用说明，GeoNode源代码的链接和用于创建它的关于开"
"源项目的信息。</p>\n"
"\n"
"    <h4 id=\"browsing-maps\">浏览地图</h4>\n"
"    <p>GeoNode允许用户创建和分享地图给他人。</p>\n"
"    <p><a href=\"/maps\">Maps</a>标签是一个在GeoNode上浏览地图的途径。从这里"
"您可以<strong>搜索一张地图</strong>或者<strong>创建一张地图</strong>, 这将会"
"打开<a href=\"/maps/new\">地图编辑器</a>。</p>\n"
"    <h5>谷歌地球模式</h5>\n"
"    <p>任何在交互地图编辑器上观察的地图可以利用谷歌地球的插件用3D的形式进行观"
"看。为了转换至3D模式，选择谷歌地球按钮，它在上方工具栏中最右方的。如果您没有"
"安装谷歌地球的插件，您将会被提示安装插件。</p>\n"
"\n"
"    <h4 id=\"creating-a-map\">创建地图</h4>\n"
"    <p>为了创建一张新的地图，进入<a href=\"/maps\">查看地图</a>标签，然后点击"
"<a href=\"/maps/new\">创建您自己的地图</a>链接。</p>\n"
"    <p>这将会带您进入<a href=\"/maps/new\">地图编辑器</a>，同时加载一个基础图"
"层。</p>\n"
"    <p>为了从GeoNode添加数据图层，点击绿色加号按钮，它位于图层底部，在屏幕的"
"左手边。这将会打开一个会话，该会话中列出了GeoNode上所有可用的图层。</p>\n"
"    <p>为了添加图层倒您的地图，选中它们，点击<strong>添加图层</strong>按钮。"
"当完成时，您可以点击<strong>Done</strong>去关闭会话，返回地图。</p>\n"
"\n"
"    <h5>重排和移除图层</h5>\n"
"    <p>通过简单地拖拽和放下它们的名称来改变列在标签中的图层展示顺序。在地图上"
"的顺序将会通过更新体现出来。简单地不选中图层该将会关闭该图层的可见性，选中图"
"层并点击红色减号按钮将完全地移除该图层。</p>\n"
"\n"
"    <h5>保存地图</h5>\n"
"    <p>当找到一个合适的图层集和缩放级别时，需要进行保存，这样其他人就可以看见"
"它。点击保存按钮--在顶部工具栏最左边的图标，一个带有磁盘的地图影像--在顶部菜"
"单，然后填写地图的标题和摘要。</p>\n"
"\n"
"    <h4 id=\"exporting-a-map\">发布一张地图</h4>\n"
"    <p>任何来自GeoNode的地图可以在另一个网站或者博客被嵌入使用。发布一张地"
"图：</p>\n"
"    <ol>\n"
"      <li>从社区地图列表或者地图页面中选择一个地图，然后单击\"发布地图\"按"
"钮。</li>\n"
"      <li>为安装向导产品选择您想要的高度和宽度。</li>\n"
"      <li>复制在安装向导中提供的HTML消息给任何HTML页面或者iFrame-supporting博"
"客站</li>\n"
"    </ol>\n"
"    <p>这将会放置一个交互的装置在您的网络页面上展示您的地图或者博客站点。</"
"p>\n"
"    <p>注意<a href=\"/maps/new\">地图编辑器</a>也有一个发布地图的按钮。如果您"
"有任何希望其他人看见的改动，请在发布地图前确认保存过地图。地图编辑器会发布最"
"后一次保存的地图版本而不是最后看见的版本。</p>\n"
"\n"
"    <h4 id=\"remixing-a-map\">重新混合地图</h4>\n"
"    <p>任何可用的地图都可以作为一个新地图的起点。</p>\n"
"    <ol>\n"
"      <li>在地图编辑器中打开地图。</li>\n"
"      <li>按照您的喜好添加或移除地图</li>\n"
"      <li>通过移动和缩放来高亮感兴趣的区域。</li>\n"
"      <li><strong>重要:</strong>更新标题、摘要、联系方式、信息和标签来显示新"
"地图。</li>\n"
"      <li>保存地图。</li>\n"
"    </ol>\n"
"    <p>当您搜索地图自<a href=\"/maps\">Maps</a>标签，您将能够看见您的新地图</"
"p>\n"
"    "

msgid "Sections"
msgstr "章节"

msgid "Browsing Layers"
msgstr "浏览图层"

msgid "Developer Access"
msgstr "开发者通道"

msgid "Browsing Maps"
msgstr "浏览地图"

msgid "Creating a Map"
msgstr "创建地图"

msgid "Exporting a Map"
msgstr "导出地图"

msgid "Remixing a Map"
msgstr "混合地图"

msgid "Welcome!"
msgstr "欢迎您！"

#, fuzzy
#| msgid "Getting Started"
msgid "Get Started &raquo;"
msgstr "入门"

#, fuzzy
#| msgid "Search"
msgid "Search for Data."
msgstr "查询"

#, fuzzy
#| msgid "Advanced Edit"
msgid "Advanced Search"
msgstr "高级编辑"

msgid ""
"Click to search for geospatial data published by other users, organizations "
"and public sources. Download data in standard formats."
msgstr "点击搜索其他用户，组织和公共资源出版的地理空间数据。以标准格式下载。"

msgid "Add layers"
msgstr "添加图层"

msgid "Explore layers"
msgstr "浏览图层"

#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Data is available for browsing, aggregating and styling to generate maps "
#| "which can be shared publicly or restricted to specific users only."
msgid ""
"Data is available for browsing, aggregating and styling to generate maps "
"which can be saved, downloaded, shared publicly or restricted to specify "
"users only."
msgstr ""
"数据可用于浏览，汇总和造型来生成的地图可以公开共享，或仅限于特定的用户。"

msgid "Create maps"
msgstr "创建地图"

msgid "Explore maps"
msgstr "浏览地图"

msgid ""
"As for the layers and maps GeoNode allows to publish tabular and text data, "
"manage theirs metadata and associated documents."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Add Comment"
msgid "Add documents"
msgstr "添加评论"

#, fuzzy
#| msgid "Explore Documents"
msgid "Explore documents"
msgstr "浏览文件"

#, fuzzy
#| msgid ""
#| "GeoNode allows registered users to easily upload geospatial data in "
#| "several formats including shapefile and GeoTiff."
msgid ""
"Geonode allows registered users to easily upload geospatial data and various "
"documents in several formats."
msgstr ""
"GeoNode允许注册用户轻松实现上传的地理空间数据以多种格式，包括shape文件和支持"
"GeoTiff。"

msgid "See users"
msgstr "查看用户"

#, fuzzy
#| msgid "Featured"
msgid "Featured Datasets"
msgstr "是否作为特色"

#, fuzzy
#| msgid "Accepted"
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#, fuzzy
#| msgid "Subject"
msgid "Reject"
msgstr "主题"

msgid "Leave"
msgstr ""

msgid "Dear Sir/Madam,"
msgstr ""

#, python-format
msgid "is inviting you to join (%(site_name)s)."
msgstr ""

#, python-format
msgid ""
"To do so, please register at <a href=\"%(invite_url)s\">%(site_name)s "
"Registration</a>."
msgstr ""

msgid ""
"Once you receive the confirmation that your account is activated, you can "
"notify"
msgstr ""

msgid "that you wish to join her/his group(s) through"
msgstr ""

msgid "this link"
msgstr ""

#, python-format
msgid ""
"<strong>%(inviter_name)s</strong> is a member of the following group(s):"
msgstr ""

msgid "We look forward to seeing you on the platform,"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "GeoNode site admin"
msgid "The GeoNode team."
msgstr "GeoNode站点管理员"

msgid "is inviting you to join"
msgstr ""

msgid "To do so, please register at"
msgstr ""

msgid "that you wish to join her/his group(s) through this link"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "The following groups:"
msgid "is a member of the following group(s)"
msgstr "以下群体："

msgid "Updating Metadata..."
msgstr "更新元数据中…"

msgid "ERROR"
msgstr "错误"

msgid "Topic Category is mandatory and cannot be empty!"
msgstr "主题类别是强制性的，不能是空的！"

msgid "Group is mandatory and cannot be empty!"
msgstr "群体是强制性的，不能是空的！"

msgid "Return to Document"
msgstr "返回文档"

#, fuzzy
#| msgid "Return to"
msgid "Return to Map"
msgstr "返回到"

msgid "Identification"
msgstr "身份认证"

msgid "Yes"
msgstr "是的"

msgid "Published"
msgstr "发布"

msgid "email"
msgstr "电子邮件"

msgid "Information"
msgstr "信息"

msgid "Identification Image"
msgstr "确认影像"

#, fuzzy
#| msgid "Temporal Extent"
msgid "Spatial Extent"
msgstr "时间跨度"

#, fuzzy
#| msgid "Projetion System"
msgid "Projection System"
msgstr "投影系统"

msgid "Extension x0"
msgstr "扩展x0"

msgid "Extension x1"
msgstr "扩展x1"

msgid "Extension y0"
msgstr "扩展y0"

msgid "Extension y1"
msgstr "扩展y1"

msgid "Features"
msgstr "特征"

msgid "Contact Points"
msgstr "联系点"

msgid "References"
msgstr "参考系"

msgid "Link Online"
msgstr "连接在线"

msgid "Metadata Page"
msgstr "元数据页面"

msgid "Online Link"
msgstr "在线链接"

msgid "* Field declared Mandatory by the Metadata Schema"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Set permissions"
msgid "Request perission"
msgstr "设置权限"

#, fuzzy
#| msgid "Request to download a resource"
msgid "Request editing for resource: "
msgstr "请求下载资源"

#, fuzzy
#| msgid "Resources"
msgid "Back to resource"
msgstr "资源"

msgid "Send request"
msgstr ""

msgid "Your account has been approved and is now active."
msgstr "您的账户已经被批准，现在处于活动状态。"

msgid "You can use the login form at"
msgstr "您可以使用登录表格"

#, fuzzy
#| msgid "Welcome"
msgid "Welcome at"
msgstr "欢迎"

#, fuzzy
#| msgid "Your account is now active"
msgid "Your account is now active"
msgstr "您的账户现在处于活动状态"

msgid "has requested access to the site."
msgstr "已经请求进入网站。"

msgid ""
"You can enable access by setting the user as active on the admin section"
msgstr "您可以在管理部分通过设置用户为活动状态进入"

msgid "A user has requested access to the site"
msgstr "一个用户已经请求进入网站"

#, fuzzy
#| msgid "The following document was updated"
msgid "The following document was approved"
msgstr "下列文档被更新"

msgid "owned by"
msgstr "属于"

msgid "You can visit the document's detail page here"
msgstr "您可以在这里阅读文档的具体信息"

#, fuzzy
#| msgid "A document has been rated"
msgid "A document has been approved"
msgstr "一个文档已经被评分"

msgid "A comment has been posted for the document"
msgstr "该文档有一个评论发布"

msgid "by the user"
msgstr "被用户"

msgid "A comment has been posted for a document"
msgstr "一个文档有个评论发布"

msgid "The user"
msgstr "该用户"

msgid "uploaded the following document"
msgstr "上传下列文档"

msgid "A document has been uploaded"
msgstr "一个文档已经上传"

msgid "The following document was deleted"
msgstr "下列文档被删除"

msgid "A document has been deleted"
msgstr "一个文档已经被删除"

#, fuzzy
#| msgid "The following document was deleted"
msgid "The following document was published"
msgstr "下列文档被删除"

#, fuzzy
#| msgid "A document has been uploaded"
msgid "A document has been published"
msgstr "一个文档已经上传"

msgid "rated"
msgstr "评分"

msgid "the following document"
msgstr "下列文档"

msgid "You can visit the layer's detail page here"
msgstr "您可以在这里参阅该图层的具体信息"

msgid "A document has been rated"
msgstr "一个文档已经被评分"

msgid "The following document was updated"
msgstr "下列文档被更新"

msgid "A document has been updated"
msgstr "一个文档已经被更新"

#, fuzzy
#| msgid "You have the following incomplete uploads"
msgid "You have received the following notice from"
msgstr "您有以下不完整的上传"

msgid "To change how you receive notifications, please go to "
msgstr ""

#, python-format
msgid "[%(current_site)s] %(message)s"
msgstr ""

#, fuzzy, python-format
#| msgid "Notices"
msgid "%(notice)s"
msgstr "通知"

#, fuzzy
#| msgid "The following layer was updated"
msgid "The following layer was approved"
msgstr "下列图层被更新"

#, fuzzy
#| msgid "A layer has been rated"
msgid "A layer has been approved"
msgstr "一个图层已经评分"

msgid "A comment has been posted for the layer"
msgstr "一个图层的评论已经发布"

msgid "A comment has been posted for a layer"
msgstr "一个图层的评论已经发布"

msgid "uploaded the following layer"
msgstr "上传下列图层"

msgid "A new layer has been uploaded"
msgstr "一个新的图层已经上传"

msgid "The following layer was deleted"
msgstr "下列图层被删除"

msgid "A layer has been deleted"
msgstr "一个图层已经被删除"

#, fuzzy
#| msgid "The following layer was deleted"
msgid "The following layer was published"
msgstr "下列图层被删除"

#, fuzzy
#| msgid "A layer has been deleted"
msgid "A layer has been published"
msgstr "一个图层已经被删除"

msgid "the following layer"
msgstr "下列图层"

msgid "A layer has been rated"
msgstr "一个图层已经评分"

msgid "The following layer was updated"
msgstr "下列图层被更新"

msgid "A layer has been updated"
msgstr "一个图层已经被更新"

#, fuzzy
#| msgid "The following map was updated"
msgid "The following map was approved"
msgstr "下列地图已更新"

msgid "You can visit the map's detail page here"
msgstr "您可以在这里参阅该地图的详细信息"

#, fuzzy
#| msgid "A map has been rated"
msgid "A map has been approved"
msgstr "一个地图已评分"

msgid "A comment has been posted for the map"
msgstr "该地图的评论已经发布"

msgid "A comment has been posted for a map"
msgstr "一个地图评论已经发布"

msgid "created the following map"
msgstr "创建下列地图"

msgid "A map has been created"
msgstr "一个地图已经被创建"

msgid "The following map was deleted"
msgstr "下列地图被删除"

msgid "A map has been deleted"
msgstr "一个地图已经被删除"

#, fuzzy
#| msgid "The following map was deleted"
msgid "The following map was published"
msgstr "下列地图被删除"

#, fuzzy
#| msgid "A map has been deleted"
msgid "A map has been published"
msgstr "一个地图已经被删除"

#, fuzzy
#| msgid "the following layer"
msgid "the following map"
msgstr "下列图层"

msgid "A map has been rated"
msgstr "一个地图已评分"

msgid "The following map was updated"
msgstr "下列地图已更新"

msgid "A map has been updated"
msgstr "一个地图已经更新"

msgid "Notification Settings"
msgstr "通知设置"

#, python-format
msgid ""
"\n"
"        <p class=\"alert alert-warning\">\n"
"            <span class=\"warning\">Note</span>:\n"
"            You do not have a verified email address to which notices can be "
"sent. <a href=\"%(email_url)s\">Add one</a> now.\n"
"        </p>\n"
"        "
msgstr ""

msgid "Notification Type"
msgstr "通知类型"

msgid "requested you to download this resource"
msgstr "请您下载该资源"

msgid ""
"Please go to resource page and assign the download permissions if you wish"
msgstr "如果您愿意，请前往资源页面设置下载许可"

#, fuzzy
#| msgid "A document has been deleted"
msgid "A resource's download has been requested"
msgstr "一个文档已经被删除"

msgid "Privacy &#038; Cookies Policy"
msgstr ""

msgid "Privacy &#038; Cookies Policy."
msgstr ""

msgid "Following"
msgstr "关注"

msgid "This user is not following anyone"
msgstr "该用户没有关注任何人"

msgid "Followers"
msgstr "关注者"

msgid "No one is following this user"
msgstr "没有人关注该用户"

msgid "Manage Connections"
msgstr "管理联系"

msgid "Blocking"
msgstr "排除"

msgid "Unfollow"
msgstr "取消关注"

msgid "Follow"
msgstr "关注"

msgid "Unblock"
msgstr "解锁"

msgid "Block"
msgstr "锁定"

msgid "No longer"
msgstr "不再"

#, python-format
msgid "You're not %(status_slug)s anyone!"
msgstr "您不是 %(status_slug)s 任何人！"

msgid "Success"
msgstr "成功"

msgid "You are "
msgstr "您是"

msgid "no longer"
msgstr "不再"

#, python-format
msgid "%(to_user_username)s's profile"
msgstr "%(to_user_username)s 的信息"

#, fuzzy
#| msgid "Responsible Parties"
msgid "Responsibles"
msgstr "责任方"

msgid "Date begins after:"
msgstr "日期之后开始："

msgid "yyyy-mm-dd"
msgstr "YYYY-MM-DD"

msgid "Date ends before:"
msgstr "日前结束："

msgid "page"
msgstr "页码"

msgid "of"
msgstr "/"

msgid "Search by region"
msgstr "通过地区搜索"

#, fuzzy
#| msgid "Sections"
msgid "Selection"
msgstr "章节"

msgid "No list items selected. Use the selection fields to add."
msgstr ""

msgid "Filters"
msgstr "过滤器"

#, fuzzy
#| msgid "Layers"
msgid "Layers found"
msgstr "图层"

msgid "Maps found"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Documents"
msgid "Documents found"
msgstr "文件"

msgid "found"
msgstr ""

msgid "search"
msgstr "搜索"

#, fuzzy
#| msgid "Search"
msgid "Search by name"
msgstr "查询"

msgid "Total"
msgstr ""

msgid "Most recent"
msgstr "时间正序"

msgid "Less recent"
msgstr "时间倒序"

msgid "A - Z"
msgstr "字符正序"

msgid "Z - A"
msgstr "字符倒序"

msgid "Most popular"
msgstr "热门度"

msgid "Thesaurus"
msgstr ""

msgid "Text"
msgstr "文本"

msgid "Share This"
msgstr "分享"

msgid "Social Network Login Failure"
msgstr ""

msgid ""
"An error occurred while attempting to login via your social network account."
msgstr ""

msgid "Code"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Elevation"
msgid "Exception"
msgstr "高程"

#, fuzzy
#| msgid "Manage Connections"
msgid "Account Connections"
msgstr "管理联系"

msgid ""
"You can sign in to your account using any of the following already connected "
"third party accounts:"
msgstr ""

msgid ""
"You currently have no social network accounts connected to this account."
msgstr ""

msgid "Add a 3rd Party Account"
msgstr ""

msgid "Login Cancelled"
msgstr ""

#, python-format
msgid ""
"You decided to cancel logging in to our site using one of your existing "
"accounts. If this was a mistake, please proceed to <a href=\"%(login_url)s"
"\">sign in</a>."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Sign up"
msgid "Signup"
msgstr "注册"

#, fuzzy
#| msgid "Sign up"
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#, python-format
msgid ""
"You are about to use your %(provider_name)s account to login to\n"
"%(site_name)s. As a final step, please complete the following form:"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Sign in"
msgid "Sign in with"
msgstr "登录"

msgid "Connect with"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Sign up"
msgid "Sign up with"
msgstr "注册"

msgid "Message Inbox"
msgstr "收件箱"

msgid "Messages"
msgstr "消息"

msgid "Mark selected as read"
msgstr "标记为已读"

msgid "Mark selected as unread"
msgstr "标记为未读"

msgid "Create Message"
msgstr "创建短信"

#, fuzzy
#| msgid "to users"
msgid "To users"
msgstr "发送给用户"

#, fuzzy
#| msgid "to groups"
msgid "To groups"
msgstr "发送给群体"

msgid "Subject"
msgstr "主题"

msgid "Content"
msgstr "最近修改"

msgid "Send message"
msgstr "发送短信"

msgid "Back to Inbox"
msgstr "回到收件箱"

msgid "Sent to"
msgstr "发给"

msgid "by"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Send message"
msgid "You have no messages"
msgstr "发送短信"

msgid "Send Reply"
msgstr "发送回复"

#, fuzzy
#| msgid "GeoNode Help"
msgid "GeoNode Themes Library"
msgstr "GeoNode帮助"

msgid "Fill in this section with markdown"
msgstr ""

msgid "Check this if the jumbotron background image already contains text"
msgstr ""

msgid "Disabling this slide will hide it from the slide show"
msgstr ""

msgid "Choose between using jumbotron background and slide show"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Could not find any layers in a compatible projection."
msgid "Could not access to uploaded data."
msgstr "无法找到兼容的投影任何图层。"

msgid ""
"One or more XML files was provided, but no matching files were found for "
"them."
msgstr ""

msgid ""
"One or more SLD files was provided, but no matching files were found for "
"them."
msgstr ""

msgid "Invalid zip file detected"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Could not find any layers in a compatible projection."
msgid "Could not find any valid spatial file inside the uploaded zip"
msgstr "无法找到兼容的投影任何图层。"

msgid "Invalid kmz file detected"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Could not find any layers in a compatible projection."
msgid "Could not find any kml files inside the uploaded kmz"
msgstr "无法找到兼容的投影任何图层。"

msgid "Only one shapefile per zip is allowed"
msgstr ""

msgid "kml files with more than one GroundOverlay are not supported"
msgstr ""

msgid "Ground overlay image declared in kml file cannot be found"
msgstr ""

msgid "Only one kml file per ZIP is allowed"
msgstr ""

msgid "Only one kml file per kmz is allowed"
msgstr ""

msgid ""
"You are trying to upload multiple GeoTIFFs without a valid 'indexer."
"properties' file."
msgstr ""

msgid "Only one raster file per ZIP is allowed"
msgstr ""

msgid "No multiple rasters allowed"
msgstr ""

msgid ""
"To support the time step, you must enable the OGC_SERVER DATASTORE option"
msgstr ""

#, python-format
msgid "Unsupported file type: %s"
msgstr ""

#, python-format
msgid "File does not exist: %s"
msgstr ""

#, python-format
msgid "unknown item state: %s"
msgstr ""

#, python-format
msgid "error during import: %s"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Could not find any layers in a compatible projection."
msgid "Could not find any valid Time Regex for the Mosaic files."
msgstr "无法找到兼容的投影任何图层。"

msgid "Unsupported DataBase for Mosaics!"
msgstr ""

msgid "Invalid permission level."
msgstr "权限等级不够。"

msgid "Permission Denied"
msgstr "权限级别"

#, fuzzy
#~| msgid "Map Created"
#~ msgid "App Created"
#~ msgstr "地图生成"

#, fuzzy
#~| msgid "A Layer was created"
#~ msgid "A App was created"
#~ msgstr "已创建一个图层"

#, fuzzy
#~| msgid "Map Updated"
#~ msgid "App Updated"
#~ msgstr "更新地图"

#, fuzzy
#~| msgid "A Layer was updated"
#~ msgid "A App was updated"
#~ msgstr "已更新一个图层"

#, fuzzy
#~| msgid "Approved"
#~ msgid "App Approved"
#~ msgstr "是否被准许"

#, fuzzy
#~| msgid "A Layer was created"
#~ msgid "A App was approved by a Manager"
#~ msgstr "已创建一个图层"

#, fuzzy
#~| msgid "Published"
#~ msgid "App Published"
#~ msgstr "发布"

#, fuzzy
#~| msgid "A Map was deleted"
#~ msgid "A App was published"
#~ msgstr "一个地图删除"

#, fuzzy
#~| msgid "Map Deleted"
#~ msgid "App Deleted"
#~ msgstr "删除地图"

#, fuzzy
#~| msgid "A Map was deleted"
#~ msgid "A App was deleted"
#~ msgstr "一个地图删除"

#, fuzzy
#~| msgid "Comment on Map"
#~ msgid "Comment on App"
#~ msgstr "相关地图的评论"

#, fuzzy
#~| msgid "A map was commented on"
#~ msgid "An App was commented on"
#~ msgstr "一张地图被评论于"

#, fuzzy
#~| msgid "Rating for Map"
#~ msgid "Rating for App"
#~ msgstr "地图评分"

#, fuzzy
#~| msgid "A rating was given to a map"
#~ msgid "A rating was given to an App"
#~ msgstr "一张地图被评分"

#, fuzzy
#~| msgid "Resources"
#~ msgid "%(resource.type)s"
#~ msgstr "资源"

#, fuzzy
#~| msgid "Rate this Map"
#~ msgid "Rate this"
#~ msgstr "给此地图评分"

#, fuzzy
#~| msgid "Change Permissions of this Map"
#~ msgid "Change Permissions of this"
#~ msgstr "改变此地图的访问权限"

#, fuzzy
#~| msgid "GeoExplorer"
#~ msgid "apps explore"
#~ msgstr "GeoExplorer"

#, fuzzy
#~| msgid "Create a New Map"
#~ msgid "Create New"
#~ msgstr "生成新地图"

#, fuzzy
#~| msgid "GeoExplorer"
#~ msgid "Explore"
#~ msgstr "GeoExplorer"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Note: this map's orginal metadata was populated by importing a metadata "
#~| "XML file.\n"
#~| "        GeoNode's metadata import supports a subset of ISO, FGDC, and "
#~| "Dublin Core metadata elements.\n"
#~| "        Some of your original metadata may have been lost."
#~ msgid ""
#~ "Note: this geoapp's orginal metadata was populated by importing a "
#~ "metadata XML file.\n"
#~ "        GeoNode's metadata import supports a subset of ISO, FGDC, and "
#~ "Dublin Core metadata elements.\n"
#~ "        Some of your original metadata may have been lost."
#~ msgstr ""
#~ "注：此图的原单的元数据被填充通过导入元数据的XML文件。        GeoNode的元数"
#~ "据导入支持ISO，FGDC和都柏林核心元数据元素的一个子集。        一些您原来的"
#~ "元数据可能已经丢失。"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "\n"
#~| "          Are you sure you want to remove <a href="
#~| "\"%(layer.get_absolute_url)s\">%(layer_title)s</a>?\n"
#~| "        "
#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "          Are you sure you want to remove <a href="
#~ "\"%(resource.get_absolute_url)s\">%(resource_title)s</a>?\n"
#~ "        "
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "          您确定您想要移除 <a href=\"%(layer.get_absolute_url)s\">"
#~ "%(layer_title)s</a>?\n"
#~ "        "

#, fuzzy
#~| msgid "You are not permitted to delete this map."
#~ msgid "You are not permitted to delete this app."
#~ msgstr "您无权删除此地图。"

#, fuzzy
#~| msgid "You do not have permissions for this map."
#~ msgid "You do not have permissions for this app."
#~ msgstr "您没有权限查看或下载此地图。"

#, fuzzy
#~| msgid "You must be logged in to save this map"
#~ msgid "You must be logged in to save this app"
#~ msgstr "登录后才能保存地图"

#, fuzzy
#~| msgid "You are not permitted to save or edit this map."
#~ msgid "You are not permitted to save or edit this app."
#~ msgstr "您不允许保存或编辑此地图。"

#, fuzzy
#~| msgid "You are not allowed to modify this map's metadata."
#~ msgid "You are not allowed to modify this app's metadata."
#~ msgstr "您不得修改此地图元数据。"

#, fuzzy
#~| msgid "You are not allowed to view this map."
#~ msgid "You are not allowed to view this app."
#~ msgstr "您无权查看此地图。"

#, fuzzy
#~| msgid "Not provided"
#~ msgid "No title provided"
#~ msgstr "未提供"

#, fuzzy
#~| msgid "Basic Metadata"
#~ msgid "Required Metadata"
#~ msgstr "基础元数据"

#, fuzzy
#~| msgid "Layer Created"
#~ msgid "Layer already exists"
#~ msgstr "图层被创建"

#, fuzzy
#~| msgid "User Activities"
#~ msgid "Utilities"
#~ msgstr "用户活动"

#~ msgid "Thumbnail saved"
#~ msgstr "缩略图已保存"
